msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lcs_lng\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-15 10:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-31 10:36+0800\n"
"Last-Translator: 倡萌@WordPress大学 <admin@cmhello.com>\n"
"Language-Team: 倡萌@WordPress大学 <admin@cmhello.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../classes/controller.php:209 ../classes/controller.php:218
#: ../modules/chat/controller.php:77 ../modules/chat/controller.php:92
#: ../modules/chat/controller.php:104 ../modules/chat/controller.php:116
#: ../modules/chat/controller.php:137 ../modules/chat/controller.php:152
#: ../modules/chat/controller.php:160 ../modules/chat/controller.php:169
#: ../modules/chat/controller.php:177 ../modules/chat/controller.php:185
#: ../modules/chat/controller.php:193 ../modules/chat/controller.php:202
#: ../modules/chat/controller.php:210 ../modules/mail/controller.php:23
#: ../modules/options/controller.php:6
#: ../modules/pages/views/tpl/deactivatePage.php:37
#: ../modules/statistics/controller.php:20
#: ../modules/statistics/controller.php:29
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../classes/field.php:131
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesign.php:54
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../classes/field.php:170 ../classes/field.php:179 ../classes/field.php:184
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: ../classes/field.php:277
msgid "Add Checkbox"
msgstr "添加复选框"

#: ../classes/field.php:282 ../classes/field.php:287
msgid "Add Item"
msgstr "添加项目"

#: ../classes/field.php:293
msgid "Add Radio Button"
msgstr "添加单选按钮"

#: ../classes/field.php:311
msgid "Dimensions"
msgstr "外形尺寸"

#: ../classes/field.php:314
msgid "width"
msgstr "宽度"

#: ../classes/field.php:316
msgid "height"
msgstr "高度"

#: ../classes/field.php:323
msgid "Click to set field \"id\" and \"class\""
msgstr "点击设置字段\"id\" 和 \"class\""

#: ../classes/field.php:324
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: ../classes/field.php:402
msgid "There are no configuration options for this module"
msgstr "没有这个模块的设置选项"

#: ../classes/fieldAdapter.php:93
msgid "Apply To"
msgstr "应用"

#: ../classes/fieldAdapter.php:95
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../classes/fieldAdapter.php:96
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: ../classes/fieldAdapter.php:97
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ../classes/fieldAdapter.php:100
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ../classes/fieldAdapter.php:101
msgid "You have no categories"
msgstr "你还没有添加分类"

#: ../classes/fieldAdapter.php:102
msgid "Brands"
msgstr "品牌"

#: ../classes/fieldAdapter.php:103
msgid "You have no brands"
msgstr "你还没有添加品牌"

#: ../classes/fieldAdapter.php:105
msgid "Tax Rate"
msgstr "税率"

#: ../classes/fieldAdapter.php:106
msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

#: ../classes/fieldAdapter.php:134
msgid "Not selected"
msgstr "没选择"

#: ../classes/fieldAdapter.php:184
msgid "class"
msgstr "class"

#: ../classes/fieldAdapter.php:186 ../classes/tables/usage_stat.php:7
msgid "id"
msgstr "id"

#: ../classes/frame.php:136
msgid "You have no permissions to view this page"
msgstr "你没有权限查看这个页面"

#: ../classes/html.php:240
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../classes/html.php:608
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../classes/html.php:660
msgid "ON"
msgstr "开启"

#: ../classes/html.php:661
msgid "OFF"
msgstr "关闭"

#: ../classes/html.php:685
#, php-format
msgid "Select %s"
msgstr "选择 %s"

#: ../classes/installer.php:567
msgid "Consultant"
msgstr "顾问"

#: ../classes/modInstaller.php:34
#, php-format
msgid "Move files for %s failed"
msgstr "移动文件给 %s 失败了"

#: ../classes/modInstaller.php:37
#, php-format
msgid "%s is not plugin module"
msgstr "%s 不是一个插件模块"

#: ../classes/modInstaller.php:76
msgid "Cannot create module directory. Try to set permission to "
msgstr "无法创建模块目录。尝试设置权限给"

#: ../classes/modInstaller.php:103
msgid "No modules were found in XML file"
msgstr "在 XML 文件中没有找到模块"

#: ../classes/modInstaller.php:107
msgid "Invalid XML file"
msgstr "无效的 XML 文件"

#: ../classes/modInstaller.php:109
msgid "No XML file were found"
msgstr "没有找到 XML 文件"

#: ../classes/modInstaller.php:131
#, php-format
msgid "Install %s failed"
msgstr "安装 %s 失败"

#: ../classes/modInstaller.php:137
msgid "Error Activate module"
msgstr "激活模块错误"

#: ../classes/modInstaller.php:167
msgid "Error Deactivation module"
msgstr "禁用模块错误"

#: ../classes/modInstaller.php:188
msgid "Error Activating module"
msgstr "激活的模块错误"

#: ../classes/model.php:180 ../classes/model.php:192
#: ../modules/chat/models/chat_templates.php:117
#: ../modules/chat/models/chat_templates.php:129
msgid "Database error detected"
msgstr "检测到数据库错误"

#: ../classes/model.php:182 ../modules/chat/models/chat_templates.php:119
#: ../modules/chat/models/chat_templates.php:271
#: ../modules/statistics/models/statistics.php:118
#: ../modules/statistics/models/statistics.php:149
msgid "Invalid ID"
msgstr "无效的ID"

#: ../classes/model.php:222
msgid "Empty or invalid ID"
msgstr "空或无效的ID"

#: ../classes/table.php:277
msgid "Nothing to update"
msgstr "无需更新"

#: ../classes/table.php:293
msgid "Database error. Please contact your developer."
msgstr "数据库错误，请联系你的开发者。"

#: ../classes/tables/modules.php:7 ../classes/tables/modules_type.php:8
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:111
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:162
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ../classes/tables/modules.php:8
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../classes/tables/modules.php:9
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: ../classes/tables/modules.php:10
msgid "Params"
msgstr "参数"

#: ../classes/tables/modules.php:13
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: ../classes/tables/modules.php:14
msgid "External plugin directory"
msgstr "外部插件目录"

#: ../classes/tables/modules_type.php:7
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../classes/tables/usage_stat.php:8
msgid "code"
msgstr "代码"

#: ../classes/tables/usage_stat.php:9
msgid "visits"
msgstr "visits"

#: ../classes/tables/usage_stat.php:10
msgid "spent_time"
msgstr "spent_time"

#: ../classes/tables/usage_stat.php:11
msgid "modify_timestamp"
msgstr "modify_timestamp"

#: ../classes/validator.php:30
#, php-format
msgid "Invalid length for %s, max length is %s"
msgstr "无效的 %s 长度，最大长度为  %s"

#: ../classes/validator.php:43
#, php-format
msgid "Invalid numeric value for %s"
msgstr "无效的数值给 %s"

#: ../classes/validator.php:71
#: ../modules/registration/models/registration.php:53
#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:39
#, php-format
msgid "Please enter %s"
msgstr "请输入 %s"

#: ../classes/validator.php:78
#: ../modules/registration/models/registration.php:52
#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:39
#, php-format
msgid "Please select %s"
msgstr "请选择 %s"

#: ../classes/validator.php:85 ../classes/validator.php:101
#, php-format
msgid "Invalid %s"
msgstr "无效的 %s"

#: ../classes/validator.php:88
#, php-format
msgid "%s is already registered"
msgstr "%s 已注册"

#: ../modules/adminmenu/mod.php:15
#, php-format
msgid ""
"Cool WordPress plugins from supsystic.com developers. I tried %s - and this "
"was what I need! #supsystic.com"
msgstr ""
"来自 supsystic.com 开发的非常棒的 WordPress 插件，我测试过 %s - 这就是我所需"
"要的！#supsystic.com"

#: ../modules/adminmenu/mod.php:16 ../modules/chat/mod.php:34
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../modules/adminmenu/mod.php:17
msgid "More plugins for your WordPress site here!"
msgstr "更多 WordPress 插件请看这里！"

#: ../modules/adminmenu/mod.php:18 ../modules/adminmenu/mod.php:19
#: ../modules/adminmenu/mod.php:20
msgid "Spread the word!"
msgstr "分享这句话！"

#: ../modules/chat/controller.php:12
msgid "Not Assigned"
msgstr "未分配"

#: ../modules/chat/controller.php:13
msgid "Start conversation"
msgstr "开始聊天"

#: ../modules/chat/controller.php:23
#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:36
#: ../modules/supsystic_promo/views/supsystic_promo.php:48
#: ../modules/supsystic_promo/views/supsystic_promo.php:49
#: ../modules/supsystic_promo/views/supsystic_promo.php:54
#: ../modules/supsystic_promo/views/supsystic_promo.php:56
#: ../modules/supsystic_promo/views/supsystic_promo.php:57
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../modules/chat/controller.php:23
#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:37
#: ../modules/supsystic_promo/views/supsystic_promo.php:48
#: ../modules/supsystic_promo/views/supsystic_promo.php:49
#: ../modules/supsystic_promo/views/supsystic_promo.php:54
#: ../modules/supsystic_promo/views/supsystic_promo.php:56
#: ../modules/supsystic_promo/views/supsystic_promo.php:57
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../modules/chat/controller.php:218
msgid "Updating chat settings page..."
msgstr "更新聊天设置页面……"

#: ../modules/chat/mod.php:443 ../modules/chat/mod.php:444
msgid "Live Chat Dashboard"
msgstr "聊天仪表盘"

#: ../modules/chat/models/chat.php:60
#, php-format
msgid "Chat from %s"
msgstr "聊天来自 %s"

#: ../modules/chat/models/chat.php:69
msgid "Empty content"
msgstr "空内容"

#: ../modules/chat/models/chat.php:71
msgid "Empty email"
msgstr "空邮箱"

#: ../modules/chat/models/chat_engines.php:12
msgid "Default Engine"
msgstr "默认引擎"

#: ../modules/chat/models/chat_engines.php:42
#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:184
msgid "E-Mail"
msgstr "E-Mail"

#: ../modules/chat/models/chat_engines.php:43
#: ../modules/chat/views/tpl/chatAgentPage.php:96
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:101
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:158
#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:185
#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:150
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../modules/chat/models/chat_engines.php:175
msgid "Hmm, something is missing here?"
msgstr "嗯，这里缺少了什么东西吗？"

#: ../modules/chat/models/chat_messages.php:87
#: ../modules/chat/models/chat_messages.php:112
msgid "Please enter something"
msgstr "请输入内容"

#: ../modules/chat/models/chat_messages.php:89
#: ../modules/chat/models/chat_messages.php:114
#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:222
#: ../modules/chat/models/chat_users.php:129
msgid "Something is missing here"
msgstr "这里缺少了一些东西"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:41
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:42
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:43
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:44
msgid "User Gone"
msgstr "用户已离开"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:45
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:118
msgid "New chat started notification"
msgstr "新聊天开始通知"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:121
#, php-format
msgid "New chat started on %s"
msgstr "新聊天开始于 %s"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:122
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:63
msgid ""
"New chat was started on your site <a href=\"[siteurl]\">[sitename]</a>.<br /"
"><b>User information:</b><br />[user_data]<br /><b>Session information:</"
"b><br />[session_data]<br />"
msgstr ""
"在你的网站 <a href=\"[siteurl]\">[sitename]</a> 有新的聊天请求。<br /><b>用户"
"信息：</b><br />[user_data]<br /><b>会话信息：</b><br />[session_data]<br />"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:144
#: ../modules/chat/views/tpl/chatAgentPage.php:123
#: ../modules/chat/views/tpl/chatDashboard.php:20
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:145
#: ../modules/chat/views/tpl/chatAgentPage.php:119
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:146
#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:20
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:147
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:158
msgid "No user data"
msgstr "无用户数据"

#: ../modules/chat/models/chat_sessions.php:159
msgid "No session data available"
msgstr "无可用的会话数据"

#: ../modules/chat/models/chat_templates.php:89
msgid "img/preview/"
msgstr "img/preview/"

#: ../modules/chat/models/chat_templates.php:186
#: ../modules/chat/models/chat_templates.php:302
msgid "Provided data was corrupted"
msgstr "提供的数据已损坏"

#: ../modules/chat/models/chat_templates.php:273
msgid "Please enter Name"
msgstr "请输入名称。"

#: ../modules/chat/models/chat_templates.php:300
msgid "Con not find required templates"
msgstr "无法找到所需的模板"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:15
msgid "Agent Online"
msgstr "客服在线"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:16
msgid "Pages / Posts"
msgstr "页面/文章"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:17
msgid "For Countries"
msgstr "给国家"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:18
msgid "Hour of the Day"
msgstr "在线时间段"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:19
msgid "Day of the Week"
msgstr "一周中的哪些天"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:21
msgid "Time spent on Page"
msgstr "在页面中停留的时间"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:22
msgid "On Exit"
msgstr "下线"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:30
msgid "More then"
msgstr "大于"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:31
msgid "Less then"
msgstr "小于"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:32
msgid "Equal"
msgstr "等于"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:33
msgid "Not equal"
msgstr "不等于"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:34
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:35
msgid "Not like"
msgstr "不喜欢"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:46
msgid "Show eye catcher"
msgstr "显示吸引眼球"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:47
msgid "Auto start chat"
msgstr "自动开始聊天"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:48
msgid "Auto open chat"
msgstr "自动打开聊天"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:105
msgid "Please select at least one action for trigger"
msgstr "请选择触发至少一个动作"

#: ../modules/chat/models/chat_triggers.php:107
msgid "Please enter trigger name"
msgstr "请输入触发器名称"

#: ../modules/chat/models/chat_users.php:66
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../modules/chat/models/chat_users.php:67
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: ../modules/chat/models/chat_users.php:68
msgid "Agent"
msgstr "客服"

#: ../modules/chat/models/chat_users.php:69
msgid "Bot"
msgstr "机器人"

#: ../modules/chat/models/chat_users.php:127
msgid "Name can not be empty"
msgstr "名字不能为空"

#: ../modules/chat/views/chat.php:51 ../modules/chat/views/chat.php:253
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../modules/chat/views/chat.php:52
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ../modules/chat/views/chat.php:53
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ../modules/chat/views/chat.php:57
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: ../modules/chat/views/chat.php:58
msgid "Tablet"
msgstr "平板"

#: ../modules/chat/views/chat.php:59
msgid "Desktop PC"
msgstr "电脑"

#: ../modules/chat/views/chat.php:78
msgid "Main Home page"
msgstr "首页"

#: ../modules/chat/views/chat.php:150
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ../modules/chat/views/chat.php:155
msgid "Texts"
msgstr "文本"

#: ../modules/chat/views/chat.php:163
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: ../modules/chat/views/chat.php:168
msgid "When show"
msgstr "何时显示"

#: ../modules/chat/views/chat.php:173
msgid "Pre-Chats Triggers"
msgstr "预设聊天触发器"

#: ../modules/chat/views/chat.php:178
msgid "User Registration"
msgstr "用户注册"

#: ../modules/chat/views/chat.php:183
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: ../modules/chat/views/chat.php:188
msgid "Agents"
msgstr "客服"

#: ../modules/chat/views/chat.php:193
msgid "CSS / HTML Code"
msgstr "CSS / HTML代码"

#: ../modules/chat/views/chat.php:273
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ../modules/chat/views/chat.php:274
msgid "Text area"
msgstr "多行文本"

#: ../modules/chat/views/chat.php:275
msgid "Selectbox"
msgstr "选择框"

#: ../modules/chat/views/chat.php:276
msgid "Checkbox"
msgstr "复选"

#: ../modules/chat/views/chat.php:277
msgid "Hidden Field"
msgstr "隐藏字段"

#: ../modules/chat/views/chat.php:308
msgid "Bounce"
msgstr "弹跳"

#: ../modules/chat/views/chat.php:309
msgid "Bounce Up"
msgstr "向上弹跳"

#: ../modules/chat/views/chat.php:310
msgid "Bounce Down"
msgstr "向下弹跳"

#: ../modules/chat/views/chat.php:311
msgid "Bounce Left"
msgstr "向左弹跳"

#: ../modules/chat/views/chat.php:312
msgid "Bounce Right"
msgstr "向右弹跳"

#: ../modules/chat/views/chat.php:314
msgid "Fade"
msgstr "渐隐"

#: ../modules/chat/views/chat.php:315
msgid "Fade Up"
msgstr "向上渐隐"

#: ../modules/chat/views/chat.php:316
msgid "Fade Down"
msgstr "向下渐隐"

#: ../modules/chat/views/chat.php:317
msgid "Fade Left"
msgstr "向左渐隐"

#: ../modules/chat/views/chat.php:318
msgid "Fade Right"
msgstr "向右渐隐"

#: ../modules/chat/views/chat.php:320
msgid "Flip X"
msgstr "翻转 X"

#: ../modules/chat/views/chat.php:321
msgid "Flip Y"
msgstr "翻转 Y"

#: ../modules/chat/views/chat.php:323
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: ../modules/chat/views/chat.php:324
msgid "Rotate Up Left"
msgstr "左上旋转"

#: ../modules/chat/views/chat.php:325
msgid "Rotate Up Right"
msgstr "右上旋转"

#: ../modules/chat/views/chat.php:326
msgid "Rotate Down Left"
msgstr "左下旋转"

#: ../modules/chat/views/chat.php:327
msgid "Rotate Down Right"
msgstr "右下旋转"

#: ../modules/chat/views/chat.php:329
msgid "Slide Up"
msgstr "向上滑动"

#: ../modules/chat/views/chat.php:330
msgid "Slide Down"
msgstr "向下滑动"

#: ../modules/chat/views/chat.php:331
msgid "Slide Left"
msgstr "向左滑动"

#: ../modules/chat/views/chat.php:332
msgid "Slide Right"
msgstr "向右滑动"

#: ../modules/chat/views/chat.php:334
msgid "Zoom"
msgstr "放大"

#: ../modules/chat/views/chat.php:335
msgid "Zoom Up"
msgstr "向上放大"

#: ../modules/chat/views/chat.php:336
msgid "Zoom Down"
msgstr "向下放大"

#: ../modules/chat/views/chat.php:337
msgid "Zoom Left"
msgstr "向左放大"

#: ../modules/chat/views/chat.php:338
msgid "Zoom Right"
msgstr "向右放大"

#: ../modules/chat/views/chat.php:340
msgid "Light Speed"
msgstr "光速"

#: ../modules/chat/views/chat.php:341
msgid "Rolling!"
msgstr "滚石！"

#: ../modules/chat/views/chat.php:419
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: ../modules/chat/views/chat.php:420
msgid "Send to email"
msgstr "发送邮件"

#: ../modules/chat/views/chat.php:421
msgid "Switch sound"
msgstr "切换声音"

#: ../modules/chat/views/chat.php:473
msgid "Enter your email here"
msgstr "在这里输入你的邮箱"

#: ../modules/chat/views/chat.php:474
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTopFormControls.php:4
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:17
#: ../modules/mail/views/tpl/mailAdmin.php:69
#: ../modules/options/views/tpl/optionsSettingsTabContent.php:6
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../modules/chat/views/chat.php:475
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:7
msgid "Cancell"
msgstr "取消"

#: ../modules/chat/views/chat.php:552
msgid "Top Left"
msgstr "左上"

#: ../modules/chat/views/chat.php:553
msgid "Top Center"
msgstr "中上"

#: ../modules/chat/views/chat.php:554
msgid "Top Right"
msgstr "右上"

#: ../modules/chat/views/chat.php:556
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下"

#: ../modules/chat/views/chat.php:557
msgid "Bottom Center"
msgstr "中下"

#: ../modules/chat/views/chat.php:558
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下"

#: ../modules/chat/views/chat.php:574
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../modules/chat/views/chat.php:585
msgid "Can not find Session"
msgstr "无法找到会话"

#: ../modules/chat/views/chat.php:590
#: ../modules/registration/models/registration.php:31
msgid "Can not find Engine"
msgstr "无法找到引擎"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatAgentPage.php:3
msgid "Agents Support"
msgstr "客服支持"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatAgentPage.php:49
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatAgentPage.php:80
#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:191
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatAgentPage.php:92
msgid "User Data"
msgstr "用户数据"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatAgentPage.php:101
#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:151
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatAgentPage.php:106
msgid "Chat Session Data"
msgstr "聊天会话数据"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatAgentPage.php:109
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatAgentPage.php:114
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:128
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:151
msgid "From"
msgstr "来自"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatDashboard.php:10
#: ../modules/chat/views/tpl/chatDashboard.php:13
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsAgents.php:7
msgid "Delete selected"
msgstr "删除所选"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatDashboard.php:17
#: ../modules/chat/views/tpl/chatDashboard.php:18
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatDashboard.php:30
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatDashboard.php:40
msgid "You have no active Chats for now."
msgstr "你现在没有活动的聊天对话。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatExtraUserFields.php:4
msgid "Live Chat Agent"
msgstr "在线客服"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatExtraUserFields.php:9
msgid "You can make anyone - agent for your live chat"
msgstr "你可以设置任何人作为在线客服"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsAdmin.php:72
msgid "Loading preview..."
msgstr "加载预览……"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsAdmin.php:77
msgid "Back to top"
msgstr "返回顶部"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsAgents.php:3
msgid "Add New Agent"
msgstr "添加新客服"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsAgents.php:13
msgid "You have no agents for now."
msgstr "你还没设置客服。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsCode.php:3
#, php-format
msgid ""
"Edit this ONLY if you know basics of HTML, CSS and have been acquainted with "
"the rules of template editing described <a target=\"_blank\" href=\"%s"
"\">here</a>"
msgstr ""
"只有当你懂得 HTML、CSS 基础知识，以及熟悉 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">这"
"里</a> 所说的模板编辑规则的时候，你才能编辑！！"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsCode.php:7
msgid "CSS code"
msgstr "CSS 代码"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsCode.php:8
msgid "Update CSS code to latest version from original template"
msgstr "从原始模板中更新css代码到最新版"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsCode.php:10
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsCode.php:20
msgid "Update from Default"
msgstr "从默认中更新"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsCode.php:17
msgid "HTML code"
msgstr "HTML 代码"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsCode.php:18
msgid "Update HTML code to latest version from original template"
msgstr "从原始模板中更新 HTML 代码到最新版"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:3
msgid "Chat Position"
msgstr "聊天位置"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:5
msgid "Position of your chat on user screen"
msgstr "用户屏幕中，你的聊天内容的位置"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:15
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:17
msgid "Width of your chat window"
msgstr "你的聊天窗口的宽度"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:21
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:39
msgid "Max width for percentage - is 100"
msgstr "百分比的最大宽度为 100"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:23
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:43
msgid "Percents"
msgstr "百分比"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:27
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:49
msgid "Pixels"
msgstr "像素"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:32
msgid "Height of Messages box"
msgstr "聊天框的高度"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:34
msgid "Maximum height for messages box in Chat"
msgstr "聊天框的最大高度"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:54
msgid "Chat Bar padding"
msgstr "聊天栏的边距"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:56
msgid "Chat bar offset from the edge of the screen"
msgstr "聊天栏和屏幕边缘的距离"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:65
msgid "Main Theme Color"
msgstr "主题主要颜色"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:67
msgid "Main color will define main theme design"
msgstr "主要颜色将定义的设计"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:74
msgid "Main Theme Titles Color"
msgstr "主题主要标题颜色"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:76
msgid "Main color for all text titles on your chat"
msgstr "你的聊天界面的所有文本标题的主要颜色"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:83
msgid "Main Background Color"
msgstr "主要背景颜色"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:85
msgid "Main background color for your chat window"
msgstr "聊天窗口的主要背景颜色"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:92
msgid "Main Text Color"
msgstr "主要文本颜色"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:94
msgid "Main color for all text in your chat messages and texts"
msgstr "你的聊天信息和文本的主要颜色"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:101
msgid "Main Font Family"
msgstr "主要字体"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:103
msgid "You can select font type for your Chat here"
msgstr "在这里选择你的聊天字体类型"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:114
msgid "Draggable"
msgstr "可拖动"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:116
msgid "Allow users to drag chat screen in any place of browser window"
msgstr "允许用户拖放聊天界面到浏览器窗口的任何位置"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:121
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:133
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:150
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:162
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:10
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:31
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:126
msgid "Enable Agent avatar"
msgstr "启用客服头像"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:128
msgid "Enable agent avatar when this is possible to display in Chat window."
msgstr "当聊天窗口允许时显示客服头像"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:139
msgid "Enable Rating"
msgstr "启用评分"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:141
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:58
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:139
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:33
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:81
#: ../modules/options/views/tpl/optionsSettingsTabContent.php:52
msgid "PRO option"
msgstr "专业版选项"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:145
#, php-format
msgid ""
"Enable agent Rating buttons. If enabled - user will be able to rate agent, "
"and you will see - who is best agent from your team. <img src=\"%s\" />"
msgstr ""
"启用客服评分按钮。如果启用，用户将可以对客服进行评分，你将可以知道团队中哪个"
"是最好的客服。<img src=\"%s\" />"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:155
msgid "Enable additonal chat options"
msgstr "启用其他聊天选项"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesAppearance.php:157
msgid ""
"Buttons that allow disable sound, or print chat conversation from frontend "
"for example."
msgstr "显示一些按钮，允许在前台禁用声音，或打印聊天记录等。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:4
msgid "Chat Bar Title Text"
msgstr "聊天栏标题文本"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:6
msgid "Text on your chat bar that user will see before chat opens"
msgstr "显示在聊天栏，让用户在打开聊天窗口时看到"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:14
msgid "\"Send Message\" button text"
msgstr "\"发送信息\" 按钮文本"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:16
msgid "Text for main send button in your chat"
msgstr "聊天窗口的发送按钮的文本"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:23
msgid "\"Wait\" message"
msgstr "\"等待\"消息"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:25
msgid "Message that users will see before operator will start chat"
msgstr "客服接入前显示给用户的信息"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:34
msgid "Chat header text"
msgstr "聊天标题文本"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:36
msgid "You can add some text to the header of your main chat section"
msgstr "你可以添加一些文本到你的聊天头部"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:45
msgid "Complete chat text"
msgstr "结束聊天的文本"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:47
msgid "Text that users will see after chat will be completed"
msgstr "在结束聊天时显示给用户的文本"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:57
msgid "\"Operator joined chat\" message"
msgstr "\"客服接入聊天\" 信息"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:58
msgid ""
"Use [name] tag in this field, it will be replaced to operator name in chat "
"session"
msgstr "在这个字段中使用  [name] 标签，将在聊天会话中替换为客服的名字"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:61
msgid "Text that will show when operator is joined user chat"
msgstr "当客服接入聊天时显示给用户的文本"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:71
msgid "Default text for message field"
msgstr "信息字段的默认文本"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:74
msgid ""
"This text will be placed in message text (placeholder) to indicate where "
"exactly user should start print his message"
msgstr ""
"这个文本将被放置在信息文本（占位符）中，用以指示用户应该开始输入他的信息"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:78
#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:201
msgid "Ask me here..."
msgstr "在这里问我…"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:83
msgid "\"Register\" button text"
msgstr "\"注册\" 按钮文本"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:85
msgid "Text that will appear on your registration button"
msgstr "用户注册按钮的文本"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:94
msgid "Before registration message text"
msgstr "注册前的信息文本"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesTexts.php:96
msgid "Text that will appear on registration form if registration is enabled"
msgstr "如果启用注册，这个文本将显示在注册按钮上"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesign.php:3
msgid "Choose Chat Template"
msgstr "选择聊天模板"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesign.php:44
msgid "Select your chat design"
msgstr "选择你的聊天设计"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesign.php:52
msgid "Get in PRO"
msgstr "获取专业版"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsDesign.php:54
msgid "Selected"
msgstr "选择"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:3
msgid "Sound Notification"
msgstr "声音通知"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:5
msgid ""
"Sound that will be played for your users and support agents once new message "
"is arrived."
msgstr "声音将在收到新信息时播放提醒用户和客服"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:14
msgid "Select Sound"
msgstr "选择声音"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:18
msgid "Set default"
msgstr "设为默认"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:24
msgid "Auto update Dashboard"
msgstr "自动更新仪表盘"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:26
msgid ""
"Periodically auto update Agents Dashboard - to check new chat sessions in "
"auto mode. Once new message will arrive - sound notification will be "
"triggered."
msgstr ""
"定时自动更新客服仪表盘 - 以便检查新聊天会话。一旦收到新信息，将触发声音通知。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:37
msgid "New chat start notification"
msgstr "新聊天通知"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:40
msgid ""
"Enter the email addresses that should receive notifications (separate by "
"comma) about new chat start. Leave it blank - and you will not get any "
"notifications."
msgstr ""
"输入用于接受新聊天通知的邮箱（多个请用英文逗号隔开）。留空的话，你将不会收到"
"任何通知。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:52
msgid "New chat start email text"
msgstr "新聊天请求的邮件文本"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:54
#, php-format
msgid "You can use next variables here: %s"
msgstr "你可以在这里使用这些变量：%s"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsNotifications.php:57
msgid "Message that you will receive about new chat start on your site."
msgstr "你将收到关于新聊天请求的提示信息。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:1
msgid "Fully disable registration for your chat"
msgstr "在聊天中禁用注册"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:6
msgid "No Registration"
msgstr "无需注册"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:8
msgid "Registration will be enabled, but not required"
msgstr "启用注册，但不是必须的"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:13
msgid "Ask for Registration"
msgstr "询问注册"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:15
msgid ""
"Registration will required: user will not be able to start chat without it"
msgstr "必须注册：用户未注册将无法使用聊天"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:20
msgid "Required"
msgstr "必需注册"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:47
msgid "Registration Fields"
msgstr "注册字段"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:49
msgid ""
"To change field position - just drag-&-drop it to required place between "
"other fields. To add new field to Subscribe form - click on \"+ Add\" button."
msgstr ""
"更改字段位置 - 仅需在其他字段间拖放排序。要添加新字段到订阅表单 - 点击 \"+ 添"
"加\"按钮。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:54
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:84
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:88
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:165
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:97
msgid "Field Settings"
msgstr "字段设置"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:103
#, php-format
msgid ""
"Name (key) for your field. This parameter is for system - to be able to "
"determine the field. Use here only latin letters, numbers, symbols -_+ and "
"space. For more info about this parameter - your can check <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">this page</a>."
msgstr ""
"你的字段的名称（键）。这个参数是用于系统 - 可用于确定场所。只能使用拉丁字母、"
"数字、符号 -_+ 和空格。要了解该参数的更多信息，访问查看<a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">这个页面</a>。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:112
msgid "Label that will be visible for your users."
msgstr "标签将显示给你的用户。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:120
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:121
msgid "Default value for your field"
msgstr "字段的默认值"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:129
msgid "HTML Type"
msgstr "HTML 类型"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:130
msgid "Input HTML type"
msgstr "表单HTML类型"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:146
msgid "Select Options"
msgstr "选择选项"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:174
msgid "Mandatory"
msgstr "强制性"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:175
msgid ""
"Is this field mandatory to fill-in. If yes - then users will not be able to "
"continue without filling-in this field."
msgstr "这个字段是强制填写的吗？如果 是，用户没有填写这个字段将无法继续。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsRegistration.php:186
msgid "Registration Field Settings"
msgstr "注册字段设置"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTopFormControls.php:2
msgid "Save all changes"
msgstr "保存所有更改"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTopFormControls.php:8
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTopFormControls.php:11
msgid "Turn Off"
msgstr "关闭"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTopFormControls.php:12
msgid "Turn On"
msgstr "打开"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:4
msgid "Add Trigger"
msgstr "添加触发器"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:12
msgid "Trigger Name"
msgstr "触发器名称"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:19
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:54
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:81
msgid "Animation type"
msgstr "动画类型"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:94
msgid "Animation speed"
msgstr "动画速度"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:101
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:110
msgid "Default message for auto-opened chat"
msgstr "自动打开聊天的默认信息"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:128
msgid ""
"You have no triggers for now. You can simply click <a href=\"#\" class="
"\"lcsChatTriggersAddBtn\">here</a> to add new one, or on button above."
msgstr ""
"你没有添加触发器。你可以简单地点击 <a href=\"#\" class="
"\"lcsChatTriggersAddBtn\">这里</a> 添加新的触发器，或在上面的按钮。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:137
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:106
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:115
msgid "Choose Pages"
msgstr "选择页面"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:140
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:261
msgid "Choose countries"
msgstr "选择国家"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:146
msgid "Choose week days"
msgstr "选择工作日"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:151
msgid "Min"
msgstr "分"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsTriggers.php:155
msgid "Sec"
msgstr "秒"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:2
msgid "When to show Chat"
msgstr "何时显示聊天框"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:8
msgid "When page loads"
msgstr "当页面加载"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:13
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:57
msgid "Delay for"
msgstr "延迟"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:17
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:17
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:24
msgid "User click on the page"
msgstr "用户在页面进行点击"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:30
msgid "Click on certain link / button / other element"
msgstr "在某个链接/按钮/其他元素中点击"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:33
msgid "Copy & paste next code - into required link to open Chat on Click"
msgstr "复制并粘贴代码到所需的链接中，可以点击打开聊天"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:36
#, php-format
msgid ""
"Check screenshot with details - <a onclick=\"lcsShowTipScreenPopUp(this); "
"return false;\" href=\"%s\">here</a>."
msgstr ""
"查看截图详情 - <a onclick=\"lcsShowTipScreenPopUp(this); return false;\" "
"href=\"%s\">这里</a>。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:38
msgid ""
"Or, if you know HTML basics, - you can insert \"onclick\" attribute to any "
"of your element from code below"
msgstr ""
"或者，如果你会点HTML知识，你可以将下面的代码插入到你的任何元素的 \"onclick"
"\"属性"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:42
msgid "Or you can even use it for your Menu item, just add code"
msgstr "或者你可以在你的菜单项中使用它，仅需要添加代码"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:46
msgid ""
"into your menu item \"Title Attribute\" field. Don't worry - users will not "
"see this code as menu item title on your site."
msgstr ""
"到你菜单项目的  \"标题属性\" 字段。别担心，用户不会在你菜单的标题中看到这个代"
"码。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:52
msgid "Scroll window"
msgstr "滚动窗口"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:61
msgid "seconds after first scroll"
msgstr "首次滚动后多少秒"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:65
msgid "Scrolled to"
msgstr "滚动到"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:69
msgid "percents of total scroll"
msgstr "滚动的百分比"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:77
msgid "Show when user tries to exit from your site."
msgstr "当用户试图退出你的网站时显示。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:78
msgid "On Exit from Site"
msgstr "当从网站退出时"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:84
msgid "To allow user to send message before agent starts chatting or not"
msgstr "允许用户在客服接入前发送信息"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:87
msgid "Wait for agent response"
msgstr "等待客服响应"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:91
msgid "Show on next pages"
msgstr "在下一页显示"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:97
msgid "All pages"
msgstr "所有页面"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:103
msgid "Show on next pages / posts"
msgstr "在下一页/下一篇文章中显示"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:112
msgid "Don't show on next pages / posts"
msgstr "不要在下一页/下一篇文章中显示"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:119
msgid "Time display settings"
msgstr "时间显示设置"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:125
msgid "Set display time"
msgstr "设置显示时间"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:134
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:155
msgid "to"
msgstr "给"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:142
msgid "Date display settings"
msgstr "日期显示设置"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:148
msgid "Set display date"
msgstr "设置显示日期"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:162
msgid "Whom to show"
msgstr "显示给谁"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:168
msgid "Everyone"
msgstr "任何人"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:174
msgid "For first-time visitors"
msgstr "对于首次访问者"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:177
msgid ""
"Will remember user visit for entered number of days and show Chat to same "
"user again - after this period. To remember only for one browser session - "
"use 0 here, to remember forever - try to set big number - 99999 for example."
msgstr ""
"将用户的访问记住几天，并在这个时期后再次显示聊天给同一个用户。设置为 0 仅记住"
"一个浏览器会话，要永久记住，请尝试设置为大数字，比如 99999。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:178
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:194
msgid "Remember for"
msgstr "记住"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:183
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:199
msgid "days"
msgstr "天"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:186
msgid "Registration, Chat session start, etc."
msgstr "注册，聊天会话开始，等等。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:190
msgid "Until user makes an action"
msgstr "直到用户进行操作"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:193
msgid ""
"Will remember user action for entered number of days and show Chat to same "
"user again - after this period. To remember only for one browser session - "
"use 0 here, to remember forever - try to set big number - 99999 for example."
msgstr ""
"将用户的聊天操作记住几天，并在这个时期后再次显示聊天给同一个用户。设置为 0 仅"
"记住一个浏览器会话，要永久记住，请尝试设置为大数字，比如 99999。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:203
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:218
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:233
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:249
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:264
msgid "Click to revert feature function: from Hide - to Show, and vice versa."
msgstr "点击还原功能：从 隐藏 到 显示，反之亦然。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:204
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:219
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:234
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:250
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:265
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:204
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:219
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:234
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:250
#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:265
msgid "Show Only"
msgstr "显示"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:209
msgid "for Devices"
msgstr "给设备"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:210
msgid ""
"You can make Chat visible or hidden only when users will view your site from "
"selected devices."
msgstr "你可以设置只有使用所选设备访问的用户才可以显示或隐藏聊天框。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:215
msgid "Choose devices"
msgstr "选择设备"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:224
msgid "for Post Types"
msgstr "给文章类型"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:225
msgid ""
"You can make Chat visible or hidden only for specified Post Types, for "
"example - hide it on all Pages."
msgstr "你可以设置聊天框只对特定文章类型可见或隐藏，例如 -在所有页面隐藏它。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:230
msgid "Choose post types"
msgstr "选择文章类型"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:239
msgid "for IP"
msgstr "给IP"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:240
#, php-format
msgid ""
"For those IPs Chat will not be displayed (or vice versa - depending on Hide/"
"Show Only option). Please be advised that your IP - %s"
msgstr ""
"聊天框将不会对这些IP的用户显示（反之亦然 - 基于“仅隐藏/显示”选项）。请注意，"
"你的IP为 %s"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:242
msgid "Show IPs List"
msgstr "显示IP地址列表"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:255
msgid "for Countries"
msgstr "给国家"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:256
#, php-format
msgid ""
"For those Countries Chat will not be displayed (or vice versa - depending on "
"Hide/Show Only option). Please be advised that your Country code is %s"
msgstr ""
"聊天框将不会对这些国家的用户显示（反之亦然 - 基于“仅隐藏/显示”选项）。请注"
"意，你的国家代码为 %s"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:270
msgid "for Languages"
msgstr "给语言"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:271
#, php-format
msgid ""
"For those Languages Chat will not be displayed. Language is defined by "
"visitor browser language. Please be advised that your browser language is %s"
msgstr ""
"聊天框将不会对使用这些语言的用户显示。语言是根据用户的浏览器语言来定义的。请"
"注意，你的浏览器语言是 %s"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:277
msgid "Choose languages"
msgstr "选择语言"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:279
msgid "This feature is supported only in WordPress version 4.0.0 or higher"
msgstr "该功能只能在  WordPress 4.0.0 或更高版本才可以使用。"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:282
msgid ""
"Hide Chat for Logged-in users and show it only for not Logged site visitors."
msgstr "对已登录的用户隐藏聊天框，仅对未登录的访客显示"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:285
msgid "Hide for Logged-in"
msgstr "对已登录的用户隐藏"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:288
msgid "IPs List"
msgstr "IP列表"

#: ../modules/chat/views/tpl/chatSettingsWhenShow.php:290
msgid ""
"Type here IPs that will not see (or vice versa) Chat, each IP - from new line"
msgstr ""
"在此输入的IP将不会看到聊天框（反之亦然 - 基于“仅隐藏/显示”选项），每行一个IP"

#: ../modules/mail/controller.php:7
msgid "Now check your email inbox / spam folders for test mail."
msgstr "检查你的邮箱的收件箱/垃圾箱看看有没有测试邮件。"

#: ../modules/mail/mod.php:37
msgid "Cannot send email - problem with send server"
msgstr "无法发送邮件 - 可能是主机服务器不支持"

#: ../modules/mail/mod.php:50
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: ../modules/mail/mod.php:52
msgid "Mail function tested and work"
msgstr "邮件功能已测试可以正常工作"

#: ../modules/mail/mod.php:53
msgid "Notify Email"
msgstr "通知邮箱"

#: ../modules/mail/mod.php:53
msgid "Email address used for all email notifications from plugin"
msgstr "用于发送该插件所有邮件通知的邮箱"

#: ../modules/mail/models/mail.php:7
msgid "Test email functionality"
msgstr "测试邮件功能"

#: ../modules/mail/models/mail.php:8
#, php-format
msgid "This is a test email for testing email functionality on your site, %s."
msgstr "这是一封用于测试你的主机服务器的邮件功能的邮件， %s。"

#: ../modules/mail/models/mail.php:15
msgid "Empty email address"
msgstr "空email 地址"

#: ../modules/mail/views/tpl/mailAdmin.php:3
msgid "Send test email to"
msgstr "发送测试邮件到"

#: ../modules/mail/views/tpl/mailAdmin.php:10
msgid "Send test"
msgstr "发送测试邮件"

#: ../modules/mail/views/tpl/mailAdmin.php:12
msgid "This option allows you to check your server mail functionality"
msgstr "这个选项允许你检查你的服务器的邮件功能"

#: ../modules/mail/views/tpl/mailAdmin.php:15
msgid "Did you receive test email?"
msgstr "你有没有收到测试邮件？"

#: ../modules/mail/views/tpl/mailAdmin.php:18
msgid "Yes! It works!"
msgstr "是的！它正常工作了！"

#: ../modules/mail/views/tpl/mailAdmin.php:22
msgid "No, I need to contact my hosting provider with mail function issue."
msgstr "不，我需要联系我的托管服务提供商解决邮件功能问题。"

#: ../modules/mail/views/tpl/mailAdmin.php:26
msgid "Great! Mail function was tested and is working fine."
msgstr "太棒了，邮件功能测试可以正常工作。"

#: ../modules/mail/views/tpl/mailAdmin.php:29
msgid ""
"Bad, please contact your hosting provider and ask them to setup mail "
"functionality on your server."
msgstr "糟糕，请联系您的主机托管服务提供商，并要求他们在服务器上设置邮件功能。"

#: ../modules/mail/views/tpl/mailAdmin.php:47
#: ../modules/options/views/tpl/optionsSettingsTabContent.php:44
#, php-format
msgid "Turned On %s"
msgstr "打开 %s"

#: ../modules/mail/views/tpl/mailAdmin.php:48
#: ../modules/options/views/tpl/optionsSettingsTabContent.php:45
#, php-format
msgid "Turned Off %s"
msgstr "关闭 %s"

#: ../modules/options/mod.php:48
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../modules/options/mod.php:114
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../modules/options/mod.php:116
msgid "Send usage statistics"
msgstr "发送使用统计信息"

#: ../modules/options/mod.php:116
msgid ""
"Send information about what plugin options you prefer to use, this will help "
"us make our solution better for You."
msgstr ""
"发送你使用这个插件的选项的信息，这将帮助我们改进插件，为你提供更好的功能。"

#: ../modules/options/mod.php:118
msgid "Enable promo link"
msgstr "启用促销链接"

#: ../modules/options/mod.php:118
msgid ""
"We are trying to make our plugin better for you, and you can help us with "
"this. Just check this option - and small promotion link will be added in the "
"bottom of your Chat. This is easy for you - but very helpful for us!"
msgstr ""
"我们正在努力使我们的插件对你更有用，你可以帮助我们。只要勾选这个选项 - 小推广"
"链接会在你聊天的底部加入。这对你来说很容易 - 但对我们非常有帮助！"

#: ../modules/options/models/modules.php:35
msgid "Module Updated"
msgstr "模块已更新"

#: ../modules/options/models/modules.php:50
msgid "Module Update Failed"
msgstr "模块更新失败"

#: ../modules/options/models/modules.php:53
msgid "Error module ID"
msgstr "错误的模块ID"

#: ../modules/options/models/options.php:64
msgid "Empty data to save option"
msgstr "没有数据需要保存"

#: ../modules/options/views/options.php:62
#: ../modules/supsystic_promo/views/supsystic_promo.php:47
msgid "Undefined"
msgstr "未定义"

#: ../modules/options/views/tpl/optionsAdminPage.php:32
msgid "Improve Free version"
msgstr "提高免费版"

#: ../modules/options/views/tpl/optionsAdminPage.php:34
#, php-format
msgid ""
"Please be advised that this option is available only in <a target=\"_blank\" "
"href=\"%s\">PRO version</a>. You can <a target=\"_blank\" href=\"%s\" class="
"\"button\">Get PRO</a> today and get this and other PRO option for your Chat!"
msgstr ""
"该选项只有 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">专业版</a> 才能使用。 你可以 <a "
"target=\"_blank\" href=\"%s\" class=\"button\">升级专业版</a> 来获取所有专业"
"版的功能。"

#: ../modules/options/views/tpl/optionsSettingsTabContent.php:3
msgid "Save all options"
msgstr "保存所有选项"

#: ../modules/pages/views/tpl/deactivatePage.php:33
msgid "Delete Plugin Data (options, setup data, database tables, etc.)"
msgstr "删除插件数据（选项，安装数据，数据库表等）"

#: ../modules/registration/models/registration.php:33
msgid "Empty Engine ID or URL"
msgstr "空引擎ID或网址"

#: ../modules/statistics/mod.php:9
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: ../modules/statistics/mod.php:28
msgid "Chat Displayed"
msgstr "聊天已显示"

#: ../modules/statistics/mod.php:29
msgid "Chat Opened"
msgstr "聊天已开启"

#: ../modules/statistics/mod.php:30
msgid "User Registered"
msgstr "用户注册"

#: ../modules/statistics/mod.php:31
msgid "Session Started"
msgstr "会话启动"

#: ../modules/statistics/models/statistics.php:30
msgid "Send me some info, pls"
msgstr "给我发送一些信息，请"

#: ../modules/statistics/models/statistics.php:75
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: ../modules/statistics/models/statistics.php:187
msgid "No data found"
msgstr "无数据"

#: ../modules/statistics/views/tpl/statPromoGraph.php:4
msgid "Get PRO"
msgstr "升级到专业版"

#: ../modules/statistics/views/tpl/statPromoGraph.php:5
msgid "All Statistics in PRO version"
msgstr "在专业版所有统计"

#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:7
msgid "Information was saved. Thank you!"
msgstr "信息已被保存。 谢谢！"

#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:23
msgid ""
"Please don't send contact requests so often - wait for response for your "
"previous requests."
msgstr "请不要频繁发送联系请求 - 正在等待回应你先前的请求。"

#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:45
msgid "Please enter valid email address"
msgstr "请输入有效的邮箱地址"

#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:192
msgid "Please wait while our operator will start conversation"
msgstr "请稍等，我们的客服将为你服务"

#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:193
msgid ""
"<a href=\"https://supsystic.com/\" target=\"_blank\">supsystic.com</a> chat "
"engine"
msgstr ""
"<a href=\"https://supsystic.com/\" target=\"_blank\">supsystic.com</a> 聊天引"
"擎"

#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:194
msgid ""
"Thank you for using our support! Driven by <a href=\"https://supsystic.com/"
"\" target=\"_blank\">supsystic.com chat engine</a>"
msgstr ""
"感谢使用我们的支持平台！由 <a href=\"https://supsystic.com/\" target=\"_blank"
"\">supsystic.com 聊天引擎</a> 驱动。"

#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:195
msgid "Operator [name] joined chat with you"
msgstr "客服 [name] 加入了你的聊天"

#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:196
msgid "Start Chat!"
msgstr "开始聊天！"

#: ../modules/supsystic_promo/controller.php:197
msgid "Please register before chat"
msgstr "请先注册后进行聊天"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:32
#, php-format
msgid ""
"<h3>Hey, I noticed you just use %s over a week - that's awesome!</"
"h3><p>Could you please do me a BIG favor and give it a 5-star rating on "
"WordPress? Just to help us spread the word and boost our motivation.</p>"
msgstr ""
"<h3>你好，我主要到你使用 %s 超过一周了 - 棒极了！</h3><p>能否请你帮我一个大"
"忙，在 WordPress 官方给它一个5星评级？正好可以帮助我们传播和提高你的意志。</"
"p>"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:33 ../modules/supsystic_promo/mod.php:39
msgid "Ok, you deserve it"
msgstr "好吧，你值得"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:34 ../modules/supsystic_promo/mod.php:40
msgid "Nope, maybe later"
msgstr "不，也许以后"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:35
msgid "I already did"
msgstr "我已完成"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:36
#, php-format
msgid "<h3>More then eleven days with our %s plugin - Congratulations!</h3>"
msgstr "<h3>你已经使用我们的 %s 插件超过11天了，祝贺你！</h3>"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:37
msgid ""
"<p>On behalf of the entire <a href=\"https://supsystic.com/\" target=\"_blank"
"\">supsystic.com</a> company I would like to thank you for been with us, and "
"I really hope that our software helped you.</p>"
msgstr ""
"<p>我代表 <a href=\"https://supsystic.com/\" target=\"_blank\">supsystic."
"com</a> 公司感谢你一直和我们在一起，我真的希望我们的软件帮到你。</p>"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:38
msgid ""
"<p>And today, if you want, - you can help us. This is really simple - you "
"can just add small promo link to our site under your Chat. This is small "
"step for you, but a big help for us! Sure, if you don't want - just skip "
"this and continue enjoy our software!</p>"
msgstr ""
"<p>今天，如果你愿意，你可以帮助我们。非常简单，只需要在你的聊天界面添加一个小"
"小的促销链接即可。一个小的操作，对我们的有大的帮助。如果你不愿意，直接跳过，"
"可以继续使用我们的插件！</p>"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:41
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:85
msgid "Overview"
msgstr "预览"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:152
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:153
msgid "Subject"
msgstr "项目"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:154
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:155
msgid "Plugin options"
msgstr "插件选项"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:156
msgid "Report a bug"
msgstr "反馈一个问题"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:157
msgid "Require a new functionality"
msgstr "需要一个新的功能"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:158
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:160
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ../modules/supsystic_promo/mod.php:160
msgid "Hello Supsystic Team!"
msgstr "你好，Supsystic 团队！"

#: ../modules/supsystic_promo/views/supsystic_promo.php:38
#, php-format
msgid ""
"There were some problems while trying to retrieve our news, but you can "
"always check all list <a target=\"_blank\" href=\"%s\">here</a>."
msgstr ""
"有些问题导致无法接收到我们的新闻，你可以 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">点"
"击这里</a> 查看所有新闻。"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/adminFooter.php:4
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/adminFooter.php:10
msgid "Go"
msgstr "访问"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/adminFooter.php:10
msgid "PRO"
msgstr "专业版"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/adminFooter.php:15
#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/welcomePage.php:28
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/overviewTabContent.php:6
msgid "Server Settings"
msgstr "服务器设置"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/overviewTabContent.php:19
msgid "Contact form"
msgstr "联系信息"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/overviewTabContent.php:51
msgid "Send email"
msgstr "发送邮件"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/overviewTabContent.php:60
msgid ""
"Your email was sent, we will try to respond to your as soon as possible. "
"Thank you for support!"
msgstr "你的邮件已发送，我们将会尽快回复你。感谢支持！"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/welcomePage.php:7
#, php-format
msgid "Welcome to the %s v %s"
msgstr "欢迎使用  %s v %s"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/welcomePage.php:8
msgid "Skip tutorial"
msgstr "跳过教程"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/welcomePage.php:11
msgid ""
"The best way to collect subscribers and show notifications.<br />We are "
"trying to make our plugin work in most comfortable way for you. Here is some "
"base information about it."
msgstr ""
"最好的收集订阅者和显示通知的方式。<br />我们在尝试让我们的插件以最舒适的方式"
"为你工作。这里是一些它的基本信息。"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/welcomePage.php:19
msgid "Step-by-step tutorial"
msgstr "一步步教程"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/welcomePage.php:21
msgid ""
"There're really many options of Live Chat customization. So as soon as you "
"close that page, I'll show you step-by-step tutorial of how to use plugin. "
"Hope it will be usefull for you :)"
msgstr ""
"的确有很多选项用户定制聊天插件，所以一旦你选择那个页面，我们为你显示如何一步"
"步使用这个插件的教程，希望对你有用:)"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/welcomePage.php:24
msgid "As an option we can install and setup plugin for you."
msgstr "可选为你可以安装和设置插件。"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/welcomePage.php:30
#, php-format
msgid ""
"We love our plugin and do the best to improve all features for You. But "
"sometimes issues happened, or you can't find required feature that you need. "
"Don't worry, just <a href='%s' target='_blank'>contact us</a> and we will "
"help you!"
msgstr ""
"我们爱我们的插件和尽可能为你改进所有功能。如果出现了问题，或你无法找到你需要"
"的功能，不要着急，只要 <a href='%s' target='_blank'>联系我们</a> 就可以获得帮"
"助！"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/welcomePage.php:36
msgid "Video Tutorial"
msgstr "视频教程"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/welcomePage.php:48
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问答"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/welcomePage.php:51
msgid "Check all FAQs"
msgstr "查看所有常见问答"

#: ../modules/supsystic_promo/views/tpl/welcomePage.php:59
msgid "Let's Start!"
msgstr "开始吧！"

#~ msgid "WP User Frontend Pro add-ons"
#~ msgstr "WP 用户前端的扩展"

#~ msgid "Fixed Price"
#~ msgstr "固定价格"

#~ msgid "&infin;"
#~ msgstr "&infin;"

#~ msgid "Coupon Code"
#~ msgstr "优惠券代码"

#~ msgid "Coupon Type"
#~ msgstr "优惠券类型"

#~ msgid "Amount"
#~ msgstr "数量"

#~ msgid "Usage / Limit"
#~ msgstr "用法 / 限制"

#~ msgid "Expire date"
#~ msgstr "到期日期"

#~ msgid "Custom field updated."
#~ msgstr "自定义字段已更新"

#~ msgid "Custom field deleted."
#~ msgstr "自定义字段已删除"

#~ msgid "Coupon restored to revision from %s"
#~ msgstr "优惠券已从 %s版本中恢复"

#~ msgid "Coupon published."
#~ msgstr "优惠券已发布"

#~ msgid "Coupon saved."
#~ msgstr "优惠券已保存。"

#~ msgid "Coupon submitted."
#~ msgstr "优惠券已提交"

#~ msgid "Coupon draft updated."
#~ msgstr "优惠券草稿已更新"

#~ msgid "Enter coupon code"
#~ msgstr "输入优惠券代码"

#~ msgid "Coupon"
#~ msgstr "优惠券"

#~ msgid "Add Coupon"
#~ msgstr "添加优惠券"

#~ msgid "Add New Coupon"
#~ msgstr "添加新优惠券"

#~ msgid "Edit Coupon"
#~ msgstr "编辑优惠券"

#~ msgid "New Coupon"
#~ msgstr "新优惠券"

#~ msgid "View Coupon"
#~ msgstr "查看优惠券"

#~ msgid "Search Coupon"
#~ msgstr "搜索优惠券"

#~ msgid "No Coupon Found"
#~ msgstr "没找到优惠券"

#~ msgid "No Coupon Found in Trash"
#~ msgstr "回收站里没有优惠券"

#~ msgid "Parent Coupon"
#~ msgstr "父优惠券"

#~ msgid "Coupon Details"
#~ msgstr "优惠券详情"

#~ msgid "Amount without <code>%</code> or currency symbol"
#~ msgstr "数量没有 <code>%</code> 或 货币符号"

#~ msgid "Give a description of this coupon"
#~ msgstr "给这个优惠券添加说明"

#~ msgid "Package"
#~ msgstr "套餐"

#~ msgid "Select one or more packages to apply coupon"
#~ msgstr "选择一个或多个套餐来应用优惠券"

#~ msgid "Usage Limit"
#~ msgstr "使用限制"

#~ msgid "How many times the coupon can be used? Give a numeric value."
#~ msgstr "优惠券可以使用多少次？给一个数值。"

#~ msgid "Validity"
#~ msgstr "有效期"

#~ msgid "End date"
#~ msgstr "结束日期"

#~ msgid "Email Restriction"
#~ msgstr "电子邮件限制"

#~ msgid ""
#~ "Only users with these email addresses will be able to use this coupon. "
#~ "Enter Email addresses. One per each line."
#~ msgstr ""
#~ "只有具备这些电子邮件地址的用户才能够使用这个优惠券。输入电子邮件地址。一行"
#~ "一个。"

#~ msgid "Forms"
#~ msgstr "表单"

#~ msgid "Form"
#~ msgstr "表单"

#~ msgid "Add New Form"
#~ msgstr "添加新表单"

#~ msgid "Edit Form"
#~ msgstr "编辑表单"

#~ msgid "New Form"
#~ msgstr "新表单"

#~ msgid "View Form"
#~ msgstr "查看表单"

#~ msgid "No Form Found"
#~ msgstr "没找到表单"

#~ msgid "No Form Found in Trash"
#~ msgstr "回收站里没有表单"

#~ msgid "Parent Form"
#~ msgstr "父表单"

#~ msgid "Registraton Forms"
#~ msgstr "注册表单"

#~ msgid "Form updated."
#~ msgstr "表单已更新"

#~ msgid "Form restored to revision from %s"
#~ msgstr "表单已从 %s版本中恢复"

#~ msgid "Form published."
#~ msgstr "表单已发布"

#~ msgid "Form saved."
#~ msgstr "表单已保存。"

#~ msgid "Form submitted."
#~ msgstr "表单已提交"

#~ msgid "Form draft updated."
#~ msgstr "表单草稿已更新"

#~ msgid "Form Name"
#~ msgstr "表单名"

#~ msgid "Post Status"
#~ msgstr "文章状态"

#~ msgid "Duplicate"
#~ msgstr "复制"

#~ msgid "WPUF Form"
#~ msgstr "WPUF 表单"

#~ msgid "Form Editor"
#~ msgstr "表单编辑器"

#~ msgid "Form Elements"
#~ msgstr "表单元素"

#~ msgid "Preview Form"
#~ msgstr "预览表单"

#~ msgid "Schedule"
#~ msgstr "日程"

#~ msgid "Publish"
#~ msgstr "发布"

#~ msgid "Submit for Review"
#~ msgstr "提交评论"

#~ msgid "This page is restricted. Please Log in / Register to view this page."
#~ msgstr "本文访问受限。请登录/注册以查看本文。"

#~ msgid "Post saved"
#~ msgstr "文章已保存"

#~ msgid "Post updated successfully"
#~ msgstr "文章已更新成功"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "Save Draft"
#~ msgstr "保存草稿"

#~ msgid "Disable Subscription"
#~ msgstr "禁用订购"

#~ msgid ""
#~ "If checked, any subscription and pay-per-post will be disabled on the "
#~ "form and will take no effect."
#~ msgstr ""
#~ "如果选中，任何订购和按次付费发布会在表格上被禁用，并且不会有任何影响。"

#~ msgid "Post Format"
#~ msgstr "文章格式"

#~ msgid "Default Post Category"
#~ msgstr "默认文章类别"

#~ msgid ""
#~ "If users are not allowed to choose any category, this category will be "
#~ "used instead (if post type supports)"
#~ msgstr "如果用户被不允许选择分类，将使用这个分类"

#~ msgid "Enable Guest Post"
#~ msgstr "启用访客发文章"

#~ msgid "Unregistered users will be able to submit posts"
#~ msgstr "未注册用户将可以提交文章"

#~ msgid "Require Name and Email address"
#~ msgstr "需要名称和Email 地址"

#~ msgid ""
#~ "If requires, users will be automatically registered to the site using the "
#~ "name and email address"
#~ msgstr "如果需要，用户将使用这个用户名和email注册为网站用户。"

#~ msgid "Name Label"
#~ msgstr "姓名标签"

#~ msgid "Label text for email field"
#~ msgstr "email 字段的标签文字"

#~ msgid "Unauthorized Message"
#~ msgstr "未注册用户管理"

#~ msgid "Not logged in users will see this message"
#~ msgstr "没有登录用户将看到这个信息"

#~ msgid "Redirect To"
#~ msgstr "重定向到"

#~ msgid "Same Page"
#~ msgstr "同一页"

#~ msgid "To a page"
#~ msgstr "到一个页面"

#~ msgid "To a custom URL"
#~ msgstr "到一个自定义URL"

#~ msgid "After successfull submit, where the page will redirect to"
#~ msgstr "提交成功以后，页面将重定向到"

#~ msgid "Message to show"
#~ msgstr "信息显示"

#~ msgid "Page"
#~ msgstr "页面"

#~ msgid "Custom URL"
#~ msgstr "自定义URL"

#~ msgid "Comment Status"
#~ msgstr "评论状态"

#~ msgid "Open"
#~ msgstr "打开"

#~ msgid "Closed"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Submit Post Button text"
#~ msgstr "提交文章按钮文字"

#~ msgid "Post Draft"
#~ msgstr "文章草稿"

#~ msgid "Enable Saving as draft"
#~ msgstr "启用保存为草稿"

#~ msgid "It will show a button to save as draft"
#~ msgstr "会显示一个保存为草稿按钮"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Set Post Status to"
#~ msgstr "设置文章状态到"

#~ msgid "No Change"
#~ msgstr "不修改"

#~ msgid "Post Update Message"
#~ msgstr "文章更新信息"

#~ msgid "Subscription Title"
#~ msgstr "订购标题"

#~ msgid "Update Post Button text"
#~ msgstr "更新文章按钮文字"

#~ msgid "New post created"
#~ msgstr "新文章已创建"

#~ msgid "A post has been edited"
#~ msgstr "一个文章已被编辑"

#~ msgid "Enable post notification"
#~ msgstr "启用文章通知"

#~ msgid "To"
#~ msgstr "到"

#~ msgid "Update Post Notificatoin"
#~ msgstr "更新文章通知"

#~ msgid "You may use in message:"
#~ msgstr "您可以使用信息："

#~ msgid "Registration successful"
#~ msgstr "注册成功"

#~ msgid "Profile updated successfully"
#~ msgstr "个人信息更新成功"

#~ msgid "New User Role"
#~ msgstr "新用户角色"

#~ msgid "Update profile message"
#~ msgstr "更新个人简介信息"

#~ msgid "Post Settings"
#~ msgstr "文章设置"

#~ msgid "Click to add to the editor"
#~ msgstr "勾选添加到编辑器"

#~ msgid "Custom Fields"
#~ msgstr "自定义字段"

#~ msgid "Dropdown"
#~ msgstr "下拉"

#~ msgid "Multi Select"
#~ msgstr "多选"

#~ msgid "Radio"
#~ msgstr "单选"

#~ msgid "Image Upload"
#~ msgstr "图片上传"

#~ msgid "Repeat Field"
#~ msgstr "重复字段"

#~ msgid "Google Maps"
#~ msgstr "谷歌地图"

#~ msgid "reCaptcha"
#~ msgstr "验证码"

#~ msgid "Really Simple Captcha"
#~ msgstr "真正简单的验证码"

#~ msgid "Section Break"
#~ msgstr "分节符"

#~ msgid "HTML"
#~ msgstr "HTML"

#~ msgid "Action Hook"
#~ msgstr "动作 Hook"

#~ msgid "Term &amp; Conditions"
#~ msgstr "协议条款"

#~ msgid "Post Fields"
#~ msgstr "文章字段"

#~ msgid "Post Title"
#~ msgstr "文章标题"

#~ msgid "Post Body"
#~ msgstr "文章正文"

#~ msgid "Excerpt"
#~ msgstr "摘录"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "Featured Image"
#~ msgstr "特色图像"

#~ msgid "Custom Taxonomies"
#~ msgstr "自定义分类"

#~ msgid "No custom taxonomies found"
#~ msgstr "没有找到自定义分类"

#~ msgid "Profile Fields"
#~ msgstr "简介字段"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "Last Name"
#~ msgstr "名"

#~ msgid "Nickname"
#~ msgstr "昵称"

#~ msgid "E-mail"
#~ msgstr "E-mail"

#~ msgid "Biographical Info"
#~ msgstr "个人简介"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Avatar"
#~ msgstr "头像"

#~ msgid "Toggle All"
#~ msgstr "展开/收起全部"

#~ msgid "Click on a form element to add to the editor"
#~ msgstr "单击一个表单元素以添加到编辑器"

#~ msgid ""
#~ "If you have not created <strong>WP User Frontend Pro</strong> pages yet, "
#~ "you can do this by one click."
#~ msgstr ""
#~ "如果你还没有创建 <strong>WP User Frontend Pro</strong> 页面，你可以点击一"
#~ "下完成创建。"

#~ msgid "Congratulations!"
#~ msgstr "恭喜您！"

#~ msgid ""
#~ "Pages for <strong>WP User Frontend Pro</strong> has been successfully "
#~ "installed and saved!"
#~ msgstr "<strong>WP User Frontend Pro</strong> 页面已被成功安装和保存！"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Subscription"
#~ msgstr "订购"

#~ msgid "[wpuf_sub_pack]"
#~ msgstr "[wpuf_sub_pack]"

#~ msgid "Payment"
#~ msgstr "支付"

#~ msgid "Please select a gateway for payment"
#~ msgstr "请选择支付网关"

#~ msgid "Thank You"
#~ msgstr "谢谢"

#~ msgid ""
#~ "<h1>Payment is complete</h1><p>Congratulations, your payment has been "
#~ "completed!</p>"
#~ msgstr "<h1>付款完成</h1><p>恭喜，您的付款已完成！</p>"

#~ msgid "Order Received"
#~ msgstr "收到的订单"

#~ msgid ""
#~ "Hi, we have received your order. We will validate the order and will take "
#~ "necessary steps to move forward."
#~ msgstr "嗨，我们已经收到您的订单。我们将验证订单和进行下一步操作。"

#~ msgid "Sample Form"
#~ msgstr "表单样本"

#~ msgid "WPUF Post Lock"
#~ msgstr "WPUF 发帖锁定"

#~ msgid "Lock Post:"
#~ msgstr "锁定发帖："

#~ msgid "Lock user from creating new post."
#~ msgstr "锁定该用户，不让其创建新文章"

#~ msgid "Lock Reason:"
#~ msgstr "锁定原因："

#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "您确定？"

#~ msgid "Allowed Files"
#~ msgstr "允许上传的文件"

#~ msgid "WPUF Custom Fields"
#~ msgstr "WPUF 自定义字段"

#~ msgid "No custom fields found."
#~ msgstr "没找到自定义字段。"

#~ msgid "Login / Registration"
#~ msgstr "登录 / 注册"

#~ msgid "Payments"
#~ msgstr "支付"

#~ msgid "Fixed Form Elements "
#~ msgstr "固定表单元素"

#~ msgid "Show fixed form elements sidebar in form editor"
#~ msgstr "在表单编辑器显示固定表单元素侧边栏"

#~ msgid "Edit Page"
#~ msgstr "编辑页面"

#~ msgid "Select the page where [wpuf_edit] is located"
#~ msgstr "选择 [wpuf_edit] 所在的页面"

#~ msgid "Default Post Owner"
#~ msgstr "默认文章作者"

#~ msgid ""
#~ "If guest post is enabled and user details are OFF, the posts are assigned "
#~ "to this user"
#~ msgstr "如果访客发表文章是开启并且用户详情是关闭，本文指派给这个用户。"

#~ msgid "Admin area access"
#~ msgstr "管理区域访问"

#~ msgid "Allow you to block specific user role to WordPress admin area."
#~ msgstr "允许您阻止特定的用户角色访问WordPress管理区域。"

#~ msgid "Admins, Editors"
#~ msgstr "管理员，编辑者"

#~ msgid "Admins, Editors, Authors"
#~ msgstr "管理员，编辑者，作者"

#~ msgid "Admins, Editors, Authors, Contributors"
#~ msgstr "管理员，编辑者，作者，投稿者"

#~ msgid "Override the post edit link"
#~ msgstr "重写文章编辑链接"

#~ msgid ""
#~ "Users see the edit link in post if s/he is capable to edit the post/page. "
#~ "Selecting <strong>Yes</strong> will override the default WordPress edit "
#~ "post link in frontend"
#~ msgstr ""
#~ "如果用户可以编辑文章/页面则他可以看到文章编辑链接. 选择 <strong>是</"
#~ "strong> 将在前端重写链接地址"

#~ msgid "Custom Fields in post"
#~ msgstr "文章自定义字段"

#~ msgid "Show custom fields on post content area"
#~ msgstr "在文章内容区域显示自定义字段"

#~ msgid "Load Scripts"
#~ msgstr "加载代码"

#~ msgid "Load scripts/styles in all pages"
#~ msgstr "加载代码/样式到全部页面"

#~ msgid "Insert Photo image size"
#~ msgstr "插入图片的尺寸"

#~ msgid ""
#~ "Default image size of \"<strong>Insert Photo</strong>\" button in post "
#~ "content area"
#~ msgstr "在文章内容区域的\"<strong>插入图片</strong>\"按钮的默认图片大小"

#~ msgid "Insert Photo image type"
#~ msgstr "插入图片的类型"

#~ msgid ""
#~ "Default image type of \"<strong>Insert Photo</strong>\" button in post "
#~ "content area"
#~ msgstr "在文章内容区域的\"<strong>插入图片</strong>\"按钮的默认图片类型"

#~ msgid "Image only"
#~ msgstr "仅图片"

#~ msgid "Image with link"
#~ msgstr "包含链接的图片"

#~ msgid "Allow users to update image/video title, caption and description"
#~ msgstr "允许用户更新图像/视频标题，说明和描述"

#~ msgid "Default Post Form"
#~ msgstr "默认文章表单"

#~ msgid "Fallback form for post editing if no associated form found"
#~ msgstr "如果没有发现相关的表单，就返回文章编辑表单"

#~ msgid "reCAPTCHA Public Key"
#~ msgstr "验证码公开密匙"

#~ msgid "reCAPTCHA Private Key"
#~ msgstr "验证码私密密匙"

#~ msgid ""
#~ "If you want to add your custom CSS code, it will be added on page header "
#~ "wrapped with style tag"
#~ msgstr "如果您想添加自定义CSS代码，它将被添加到页面页眉"

#~ msgid "Users can edit post?"
#~ msgstr "用户可以编辑文章？"

#~ msgid "Users will be able to edit their own posts"
#~ msgstr "用户将可以编辑他们的文章"

#~ msgid "User can delete post?"
#~ msgstr "用户可以删除文章？"

#~ msgid "Users will be able to delete their own posts"
#~ msgstr "用户可以删除他们自己的文章"

#~ msgid "Pending Post Edit"
#~ msgstr "待审文章编辑"

#~ msgid "Disable post editing while post in \"pending\" status"
#~ msgstr "当文章处于“待审核”状态时，禁止编辑"

#~ msgid "Posts per page"
#~ msgstr "每页文章数"

#~ msgid "How many posts will be listed in a page"
#~ msgstr "多少文章将在一页被呈现"

#~ msgid "Users biographical info will be shown"
#~ msgstr "将显示用户的个人简介"

#~ msgid "Show how many posts are created by the user"
#~ msgstr "显示用户创作的多少文章"

#~ msgid "Show Featured Image"
#~ msgstr "显示特色图像"

#~ msgid "Show featured image of the post"
#~ msgstr "显示文章特色图像"

#~ msgid "Featured Image size"
#~ msgstr "特色图像尺寸"

#~ msgid "Login/Registration override"
#~ msgstr "登录 / 注册覆盖"

#~ msgid ""
#~ "If enabled, default login and registration forms will be overridden by "
#~ "WPUF with pages below"
#~ msgstr "如果启用，默认的登录和注册表单将被以下 WPUF 的页面所替换"

#~ msgid "Registration Page"
#~ msgstr "注册页面"

#~ msgid ""
#~ "Select the page you want to use as registration page override <em>(should "
#~ "have shortcode)</em>"
#~ msgstr "选择您想用户用来注册的页面 <em>(应该有简码)</em>"

#~ msgid "Login Page"
#~ msgstr "登录页面"

#~ msgid "Select the page which contains <code>[wpuf-login]</code> shortcode"
#~ msgstr "选择包含 <code>[wpuf-login]</code> 简码的页面"

#~ msgid "Charge for posting"
#~ msgstr "发文章收费"

#~ msgid "Charge user for submitting a post"
#~ msgstr "收费用户才能提交文章"

#~ msgid "Force pack purchase"
#~ msgstr "强制购买套餐"

#~ msgid "When active, users must have to buy a pack for posting"
#~ msgstr "当激活时，用户必须得买一个套餐才能发布"

#~ msgid "Subscription Pack Page"
#~ msgstr "订购套餐页面"

#~ msgid "Select the page where <code>[wpuf_sub_pack]</code> located."
#~ msgstr "选择 <ode>[wpuf_sub_pack]</code> 所在的页面"

#~ msgid "Subscription at registration"
#~ msgstr "订购注册"

#~ msgid "Registration time redirect to subscription page"
#~ msgstr "重定向到订购页面的注册时间"

#~ msgid "Currency"
#~ msgstr "货币"

#~ msgid "Currency Symbol"
#~ msgstr "货币符号"

#~ msgid "Cost"
#~ msgstr "费用"

#~ msgid "Enable demo/sandbox mode"
#~ msgstr "启用演示/沙盒模式"

#~ msgid ""
#~ "When sandbox mode is active, all payment gateway will be used in demo mode"
#~ msgstr "当沙盒模式激活，全部支付方式将用于演示模式"

#~ msgid "This page will be used to process payment options"
#~ msgstr "这个页面将用于付款流程选项"

#~ msgid "Payment Success Page"
#~ msgstr "付款成功页面"

#~ msgid "After payment users will be redirected here"
#~ msgstr "用户完成付款以后返回的页面"

#~ msgid "Payment Gateways"
#~ msgstr "支付方式"

#~ msgid "Active payment gateways"
#~ msgstr "激活支付方式"

#~ msgid "Need Help?"
#~ msgstr "需要帮助？"

#~ msgid ""
#~ "Select profile/registration forms for user roles. These forms will be "
#~ "used to populate extra edit profile fields in backend."
#~ msgstr ""
#~ "选择用户角色的个人资料/注册表单。这个表单将用于填写后端额外的编辑个人资料"
#~ "文件中的字段。"

#~ msgid " - select - "
#~ msgstr " - 选择 - "

#~ msgid "WP User Frontend"
#~ msgstr "WP 用户前端"

#~ msgid "User Frontend"
#~ msgstr "用户前端"

#~ msgid "Coupons"
#~ msgstr "优惠券"

#~ msgid "Transaction"
#~ msgstr "交易"

#~ msgid "Tools"
#~ msgstr "工具"

#~ msgid "Subscription pack updated."
#~ msgstr "订购套餐已更新。"

#~ msgid "Subscription pack restored to revision from %s"
#~ msgstr "订购套餐已从 %s版本中恢复"

#~ msgid "Subscription pack published."
#~ msgstr "订购套餐已发布。"

#~ msgid "Subscription pack saved."
#~ msgstr "订购套餐已保存。"

#~ msgid "Subscription pack submitted."
#~ msgstr "订购套餐已提交。"

#~ msgid "Subscription pack draft updated."
#~ msgstr "订购套餐草稿已更新。"

#~ msgid "Free"
#~ msgstr "免费"

#~ msgid "Pack Name"
#~ msgstr "套餐名称"

#~ msgid "Recurring"
#~ msgstr "经常性"

#~ msgid "Duration"
#~ msgstr "时间"

#~ msgid "Pack Deleted"
#~ msgstr "套餐已删除"

#~ msgid "Are you sure to delete this pack?"
#~ msgstr "您确定删除这个套餐？"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "No subscription pack found"
#~ msgstr "未发现订购套餐"

#~ msgid "Pack Description"
#~ msgstr "套餐描述"

#~ msgid "Billing amount:"
#~ msgstr "开票金额："

#~ msgid "Billing amount each cycle:"
#~ msgstr "开票金额每个周期："

#~ msgid "Expires In:"
#~ msgstr "到期日期："

#~ msgid "Enable Recurring Payment"
#~ msgstr "启用定期付款"

#~ msgid "Billing cycle:"
#~ msgstr "计费周期："

#~ msgid "Billing cycle stop"
#~ msgstr "计费周期停止"

#~ msgid "Never"
#~ msgstr "从不"

#~ msgid "After how many cycles should billing stop?"
#~ msgstr "经过多少个周期后计费停止？"

#~ msgid "Trial"
#~ msgstr "试用"

#~ msgid "Enable trial period"
#~ msgstr "启用试用期"

#~ msgid "Trial amount"
#~ msgstr "使用数量"

#~ msgid "Amount to bill for the trial period"
#~ msgstr "试用期的金额数量"

#~ msgid "Trial period"
#~ msgstr "试用期"

#~ msgid "Define the trial period"
#~ msgstr "定义试用期"

#~ msgid "Day(s)"
#~ msgstr "天"

#~ msgid "Week(s)"
#~ msgstr "周"

#~ msgid "Month(s)"
#~ msgstr "月"

#~ msgid "Year(s)"
#~ msgstr "年"

#~ msgid "WPUF Subscription"
#~ msgstr "WPUF 订购"

#~ msgid "Assign Package"
#~ msgstr "分配套餐"

#~ msgid "Show Package"
#~ msgstr "显示套餐"

#~ msgid "Pack:"
#~ msgstr "套餐:"

#~ msgid "Subscription Details"
#~ msgstr "订购详情"

#~ msgid "Subcription Name: "
#~ msgstr "订购名称："

#~ msgid "Package billing details: "
#~ msgstr "套餐计费的详细信息："

#~ msgid "Remaining post: "
#~ msgstr "剩余发帖量："

#~ msgid "Expire date:"
#~ msgstr "有效期至："

#~ msgid "Enable Image Insertion"
#~ msgstr "启用图像插入"

#~ msgid "Enable image upload in post area"
#~ msgstr "在内容编辑上方启用图像上传"

#~ msgid "Enter maximum upload size limit in KB"
#~ msgstr "输入最大上传大小 KB"

#~ msgid "Max. file size"
#~ msgstr "最大文件大小"

#~ msgid "Text Input"
#~ msgstr "文本输入框"

#~ msgid "Ajax"
#~ msgstr "Ajax"

#~ msgid "Order By"
#~ msgstr "排序方式"

#~ msgid "Term ID"
#~ msgstr "项目ID"

#~ msgid "Slug"
#~ msgstr "别名"

#~ msgid "Term Group"
#~ msgstr "Term Group"

#~ msgid "Order"
#~ msgstr "订单"

#~ msgid "ASC"
#~ msgstr "正序"

#~ msgid "DESC"
#~ msgstr "倒序"

#~ msgid "Selection Type"
#~ msgstr "选择类型"

#~ msgid "Exclude"
#~ msgstr "排除"

#~ msgid "Include"
#~ msgstr "包括"

#~ msgid "Child of"
#~ msgstr "子项目"

#~ msgid "Selection terms"
#~ msgstr "选择条款"

#~ msgid ""
#~ "Enter the term IDs as comma separated (without space) to exclude/include "
#~ "in the form."
#~ msgstr "输入排除/包含项目的ID，使用英文逗号分隔。"

#~ msgid "WooCommerce Attribute"
#~ msgstr "WooCommerce 属性"

#~ msgid "This taxonomy is a WooCommerce attribute"
#~ msgstr "这个分类是WooCommerce属性"

#~ msgid "Visibility"
#~ msgstr "可见性"

#~ msgid "Visible on product page"
#~ msgstr "产品页面上可见"

#~ msgid "Confirm Password"
#~ msgstr "确认密码"

#~ msgid "Minimum password length"
#~ msgstr "最小密码长度"

#~ msgid "Password Re-type"
#~ msgstr "再次输入密码"

#~ msgid "Require Password repeat"
#~ msgstr "必须重复密码"

#~ msgid "Re-type password label"
#~ msgstr "再次输入密码标签"

#~ msgid "Password Strength Meter"
#~ msgstr "密码强度表"

#~ msgid "Show password strength meter"
#~ msgstr "显示密码强度表"

#~ msgid "Click and Drag to rearrange"
#~ msgstr "单击并拖动重新排列"

#~ msgid "Toggle"
#~ msgstr "切换"

#~ msgid "Field Label"
#~ msgstr "字段标签"

#~ msgid "Enter a title of this field"
#~ msgstr "输入此字段标题"

#~ msgid "Meta Key"
#~ msgstr "Meta Key"

#~ msgid "Name of the meta key this field will save to"
#~ msgstr "meta key 名称这个字段将保存到"

#~ msgid "Help text"
#~ msgstr "帮助文字"

#~ msgid "Give the user some information about this field"
#~ msgstr "关于这个字段给用户一些提示信息"

#~ msgid "CSS Class Name"
#~ msgstr "CSS类名称"

#~ msgid "Add a CSS class name for this field"
#~ msgstr "为这个字段添加一个CSS类名称"

#~ msgid "Size"
#~ msgstr "大小"

#~ msgid "Rows"
#~ msgstr "行"

#~ msgid "Columns"
#~ msgstr "列"

#~ msgid "Normal"
#~ msgstr "正常"

#~ msgid "Rich textarea"
#~ msgstr "丰富文本区域"

#~ msgid "Teeny Rich textarea"
#~ msgstr "极小丰富文本区域"

#~ msgid "Conditional Logic"
#~ msgstr "条件逻辑"

#~ msgid "show values"
#~ msgstr "显示值"

#~ msgid ""
#~ "First element of the select dropdown. Leave this empty if you don't want "
#~ "to show this field"
#~ msgstr "选择下拉的第一个元素。如果您不想显示这个字段请留空"

#~ msgid "Number of images can be uploaded"
#~ msgstr "可以上传的图片数量"

#~ msgid "Max. files"
#~ msgstr "最大文件"

#~ msgid "Multiple Column"
#~ msgstr "多列"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "标题"

#~ msgid "Meta Value"
#~ msgstr "Meta 值"

#~ msgid ""
#~ "Insert your public key and private key in <a href='%s'>plugin settings</"
#~ "a>. <a href='https://www.google.com/recaptcha/' target='_blank'>Register</"
#~ "a> first if you don't have any keys."
#~ msgstr ""
#~ "插入您的公开和私密密匙在 <a href='%s'>插件设置</a>. 如果您还没有请在这里 "
#~ "<a href='https://www.google.com/recaptcha/' target='_blank'>注册</a> ."

#~ msgid ""
#~ "Depends on <a href='http://wordpress.org/extend/plugins/really-simple-"
#~ "captcha/' target='_blank'>Really Simple Captcha</a> Plugin. Install it "
#~ "first."
#~ msgstr ""
#~ "取决于 <a href='http://wordpress.org/extend/plugins/really-simple-"
#~ "captcha/' target='_blank'>真正简单验证码</a> 插件. 先安装它."

#~ msgid "Hook Name"
#~ msgstr "Hook 名"

#~ msgid ""
#~ "An option for developers to add dynamic elements they want. It provides "
#~ "the chance to add whatever input type you want to add in this form."
#~ msgstr "为开发者添加动态元素。"

#~ msgid ""
#~ "This way, you can bind your own functions to render the form to this "
#~ "action hook. You'll be given 3 parameters to play with: $form_id, "
#~ "$post_id, $form_settings."
#~ msgstr ""
#~ "This way, you can bind your own functions to render the form to this "
#~ "action hook. You'll be given 3 parameters to play with: $form_id, "
#~ "$post_id, $form_settings."

#~ msgid "The date format"
#~ msgstr "日期格式"

#~ msgid "Date Format"
#~ msgstr "日期格式"

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "时间"

#~ msgid "Set the map zoom level"
#~ msgstr "设置地图放大层级"

#~ msgid "Enter default latitude and longitude to center the map"
#~ msgstr "为中心地图输入默认经度和纬度"

#~ msgid "Default Co-ordinate"
#~ msgstr "默认协调"

#~ msgid "Show address find button"
#~ msgstr "显示地址查找按钮"

#~ msgid "Show Latitude/Longitude"
#~ msgstr "显示纬度/经度"

#~ msgid "Show latitude and longitude input box value"
#~ msgstr "显示纬度和经度输入框值"

#~ msgid "Insert terms and condtions here."
#~ msgstr "输入条款协议在这里"

#~ msgid "Form Export"
#~ msgstr "表单导入"

#~ msgid "Export"
#~ msgstr "导出"

#~ msgid "Sorry you have no form to export"
#~ msgstr "抱歉，没有表单可导出"

#~ msgid "Registration Form Export"
#~ msgstr "注册表单导出"

#~ msgid "Somthing went wrong. Please choose a file again"
#~ msgstr "出错了，请再次选择一个文件"

#~ msgid "Import successful. Have fun!"
#~ msgstr "导入成功了！"

#~ msgid "Invalid file or file size too big."
#~ msgstr "无效文件或文件太大了。"

#~ msgid "Import forms"
#~ msgstr "导入表单"

#~ msgid "Click Browse button and choose a json file that you backup before."
#~ msgstr "点击浏览按钮，选择一个你之前备份的JSON文件。"

#~ msgid "Press Restore button, WordPress does the rest for you."
#~ msgstr "按下还原按钮，WordPress 将为你完成剩下的工作。"

#~ msgid "Import"
#~ msgstr "导入"

#~ msgid "All forms has been deleted"
#~ msgstr "所有表单已被删除"

#~ msgid "Settings has been cleared!"
#~ msgstr "设置已被清除！"

#~ msgid "All transactions has been deleted!"
#~ msgstr "所有交易已被删除！"

#~ msgid "Page Installation"
#~ msgstr "页面安装"

#~ msgid ""
#~ "Clicking this button will create required pages for the plugin. Note: "
#~ "It'll not delete/replace existing pages."
#~ msgstr ""
#~ "点击这个按钮将创建该插件所需的页面。注：这个操作不会删除/替换已经存在的页"
#~ "面。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Caution:</strong> This tool will delete all the plugin settings "
#~ "of WP User Frontend Pro"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>注意：</strong> 该工具会删除 WP User Frontend Pro 的所有设置"

#~ msgid "Delete Forms"
#~ msgstr "删除表单"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Caution:</strong> This tool will delete all the post and "
#~ "registration/profile forms."
#~ msgstr "<strong>注意：</strong> 该工具会删除所有投稿和注册/个人资料表单。"

#~ msgid "Delete Post Forms"
#~ msgstr "删除投稿表单"

#~ msgid "Delete Registration Forms"
#~ msgstr "删除注册表单"

#~ msgid "Delete Subscriptions"
#~ msgstr "删除订购"

#~ msgid "Delete Coupons"
#~ msgstr "删除优惠券"

#~ msgid "Transactions"
#~ msgstr "交易"

#~ msgid ""
#~ "This tool will delete all the transactions from the transaction table."
#~ msgstr "该工具将从交易表中的删除所有事务。"

#~ msgid "Delete Transactions"
#~ msgstr "删除交易"

#~ msgid "WP User Frontend: Payments Received"
#~ msgstr "WP 用户前端: 付款"

#~ msgid "Total Income:"
#~ msgstr "总收入："

#~ msgid "This Month:"
#~ msgstr "本月："

#~ msgid "Transaction(s) deleted"
#~ msgstr "交易已删除"

#~ msgid "User ID"
#~ msgstr "用户 ID"

#~ msgid "Post"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "Pack ID"
#~ msgstr "套餐 ID"

#~ msgid "Payer"
#~ msgstr "付款人"

#~ msgid "Transaction ID"
#~ msgstr "交易ID"

#~ msgid "Pending Orders"
#~ msgstr "等待中的订单"

#~ msgid "Item Details"
#~ msgstr "项目详情"

#~ msgid "Accept"
#~ msgstr "接受"

#~ msgid "Reject"
#~ msgstr "拒绝"

#~ msgid "No pending orders found"
#~ msgstr "没有找到等待订单"

#~ msgid "Sorry invalid coupon code!"
#~ msgstr "抱歉，无效的优惠券代码！"

#~ msgid "Coupon is not availiable for this package!"
#~ msgstr "优惠券不适用于这个套餐！"

#~ msgid "Coupon usage limit exceeded!"
#~ msgstr "超过优惠券的使用限制！"

#~ msgid "Sorry, this coupon is not start!"
#~ msgstr "抱歉，该优惠券还没有启用！"

#~ msgid "Sorry, this coupon has been expired!"
#~ msgstr "抱歉，该优惠券已过期！"

#~ msgid "You are not allowed to use this coupon!"
#~ msgstr "您不被允许使用这个优惠券！"

#~ msgid "This page is restricted. Please %s to view this page."
#~ msgstr "此页面访问受限制。 请到%s 查看此页面。"

#~ msgid "<strong>Success</strong>: Profile updated"
#~ msgstr "<strong>成功</strong>: 个人资料已更新"

#~ msgid "(required)"
#~ msgstr "(必填)"

#~ msgid "Display to Public as"
#~ msgstr "公开显示为"

#~ msgid "About Yourself"
#~ msgstr "关于您自己"

#~ msgid ""
#~ "Share a little biographical information to fill out your profile. This "
#~ "may be shown publicly."
#~ msgstr "分享一个个人资料信息。这可能是公开的。"

#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "新密码"

#~ msgid "Type your new password again."
#~ msgstr "再次输入您的新密码"

#~ msgid "Password Strength"
#~ msgstr "密码强度"

#~ msgid "Strength indicator"
#~ msgstr "强度评估"

#~ msgid "Post Count:"
#~ msgstr "文章数："

#~ msgid "Validity:"
#~ msgstr "有效性:"

#~ msgid "Post Deleted"
#~ msgstr "文章已删除"

#~ msgid "Author Info"
#~ msgstr "作者信息"

#~ msgid "You are not the post author. Cheeting huh!"
#~ msgstr "您不是文章作者，Cheeting huh!"

#~ msgid "You are not logged in"
#~ msgstr "您没有登录"

#~ msgid "Post Editing is disabled"
#~ msgstr "禁止文章编辑"

#~ msgid "You are not allowed to edit"
#~ msgstr "您没有权限编辑"

#~ msgid "I don't know how to edit this post, I don't have the form ID"
#~ msgstr "我不知道如何编辑这个文章，我没有这个表单ID"

#~ msgid "You can't edit a post while in pending mode."
#~ msgstr "您不能编辑正处于待审状态的文章"

#~ msgid "Something went wrong"
#~ msgstr "未知错误"

#~ msgid "Please login to update your profile!"
#~ msgstr "该页面只允许已登录用户访问，请登录/注册后访问。"

#~ msgid "You are already logged in!"
#~ msgstr "您已经登录！"

#~ msgid "User registration is currently not allowed."
#~ msgstr "当前不允许用户注册"

#~ msgid "An Email address is required"
#~ msgstr "Email 地址是必填"

#~ msgid "Username already exists."
#~ msgstr "用户名已存在。"

#~ msgid "E-mail address already exists."
#~ msgstr "E-mail 地址已存在。"

#~ msgid "Username is not valid"
#~ msgstr "用户名无效"

#~ msgid "Password must be %s character long"
#~ msgstr "密码必须 %s 个字符长"

#~ msgid "Password didn't match"
#~ msgstr "密码不匹配"

#~ msgid "Please check your email for activation link"
#~ msgstr "请检查您的邮箱激活链接"

#~ msgid "Congrats! You are Successfully registered to %s:"
#~ msgstr "恭喜！您已成功注册到 %s："

#~ msgid "To activate your account, please click the link below"
#~ msgstr "要激活您的账号，请点击下面的链接"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid "[%s] Account Activation"
#~ msgstr "[%s] 账号激活"

#~ msgid "Log In"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Lost Password"
#~ msgstr "忘记密码"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your username or email address. You will receive a link to "
#~ "create a new password via email."
#~ msgstr ""
#~ "请输入您的用户名或电子邮件地址。您将通过电子邮件收到一个创建新密码的链接。"

#~ msgid "Your password has been reset. %s"
#~ msgstr "您的密码已重设。%s"

#~ msgid "Enter your new password below.."
#~ msgstr "在下面输入您的新密码"

#~ msgid "Check your e-mail for the confirmation link."
#~ msgstr "请检查您的电子邮件的确认链接。"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "Username is required."
#~ msgstr "用户名是必填的。"

#~ msgid "Password is required."
#~ msgstr "密码是必填的。"

#~ msgid "A user could not be found with this email address."
#~ msgstr "无法找到使用这个电子邮箱的用户。"

#~ msgid "Passwords do not match."
#~ msgstr "密码不匹配。"

#~ msgid "Enter a username or e-mail address."
#~ msgstr "输入一个用户名或邮箱地址。"

#~ msgid "There is no user registered with that email address."
#~ msgstr "没有发现使用那个邮箱注册的用户。"

#~ msgid "Password reset is not allowed for this user"
#~ msgstr "该用户不允许进行密码重设"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Your account is not active.</strong><br>Please check your email "
#~ "for activation link."
#~ msgstr "<strong>您的账号还没有激活。</strong><br>请检查您的邮箱激活链接。"

#~ msgid "Your account has been activated"
#~ msgstr "您的账号已经激活"

#~ msgid ""
#~ "Someone requested that the password be reset for the following account:"
#~ msgstr "有人请求为下面的账号重置密码："

#~ msgid "Username: %s"
#~ msgstr "用户名：%s"

#~ msgid ""
#~ "If this was a mistake, just ignore this email and nothing will happen."
#~ msgstr "如果这是个失误，请直接忽略该邮件，不会发生任何事情。"

#~ msgid "To reset your password, visit the following address:"
#~ msgstr "要重置您的密码，请访问下面的地址："

#~ msgid "[%s] Password Reset"
#~ msgstr "[%s] 密码重置"

#~ msgid "The e-mail could not be sent."
#~ msgstr "邮件无法发送。"

#~ msgid "Possible reason: your host may have disabled the mail() function."
#~ msgstr "可能的原因：您的主机可能已经禁用了mail() 函数。"

#~ msgid "PayPal"
#~ msgstr "PayPal"

#~ msgid "Bank Payment"
#~ msgstr "银行卡支付"

#~ msgid "Please select your payment page from admin panel"
#~ msgstr "请从管理面板选择付款页面"

#~ msgid "Your free package has been activated. Enjoy!"
#~ msgstr "您的免费套餐已经激活，尽情使用吧！"

#~ msgid "You already have activated a free package previously."
#~ msgstr "您之前已经激活过一个免费套餐了。"

#~ msgid "Pricing & Plans"
#~ msgstr "定价与计划"

#~ msgid "Change Pack"
#~ msgstr "更改套餐"

#~ msgid "Have a discount code?"
#~ msgstr "有优惠码？"

#~ msgid "Choose Your Payment Method"
#~ msgstr "选择您的支付方式"

#~ msgid "Proceed"
#~ msgstr "继续进行"

#~ msgid "No Payment gateway found"
#~ msgstr "没找到支付方式"

#~ msgid "[%s] Payment Received"
#~ msgstr "[%s] 已收到付款"

#~ msgid "New payment received at %s"
#~ msgstr "新的付款收到在%s"

#~ msgid "Really Simple Captcha validation failed"
#~ msgstr "验证码错误，请输入正确的验证码！"

#~ msgid "reCAPTCHA validation failed"
#~ msgstr "验证码验证失败"

#~ msgid "Insert Photo"
#~ msgstr "插入图片"

#~ msgid "Select File(s)"
#~ msgstr "选择文件"

#~ msgid "Download File"
#~ msgstr "下载文件"

#~ msgid "Select Image"
#~ msgstr "选择图像"

#~ msgid "If you want to set a new password, please re-enter."
#~ msgstr "如果要设置新密码，请重新输入"

#~ msgid "-- Select --"
#~ msgstr "-- 选择 --"

#~ msgid "Terms of Agreement"
#~ msgstr "协议条款"

#~ msgid "Error: Really Simple Captcha plugin not found!"
#~ msgstr "错误：真正简单验证码插件没找到！"

#~ msgid "Type an address to find"
#~ msgstr "输入一个地址以查找"

#~ msgid "Add Subscription"
#~ msgstr "添加订购"

#~ msgid "Add New Subscription"
#~ msgstr "添加新订购"

#~ msgid "Edit Subscription"
#~ msgstr "编辑订购"

#~ msgid "New Subscription"
#~ msgstr "新订购"

#~ msgid "View Subscription"
#~ msgstr "查看订购"

#~ msgid "Search Subscription"
#~ msgstr "搜索订购"

#~ msgid "No Subscription Found"
#~ msgstr "未发现订购套餐"

#~ msgid "No Subscription Found in Trash"
#~ msgstr "回收站里没有订购套餐"

#~ msgid "Parent Subscription"
#~ msgstr "父级订购"

#~ msgid "Billing Details"
#~ msgstr "账单详情"

#~ msgid "Remain post: "
#~ msgstr "剩余发帖量："

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "更改"

#~ msgid "Please enable force pack and charge posting from admin panel"
#~ msgstr "请在管理面板启用强制套餐和付费发帖"

#~ msgid "One time payment"
#~ msgstr "一次性付款"

#~ msgid "Sign Up"
#~ msgstr "报名"

#~ msgid "Buy Now"
#~ msgstr "立即购买"

#~ msgid "This will cost you <strong>%s</strong> to add a new post. "
#~ msgstr "将花费您<strong>%s</strong>来添加新文章。"

#~ msgid "You must <a href=\"%s\">purchase a pack</a> before posting"
#~ msgstr "在发文章之前您必须 <a href=\"%s\">购买一个套餐</a>"

#~ msgid "Updates"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid ""
#~ "Please <a href=\"%s\">enter</a> your <strong>WP User Frontend</strong> "
#~ "plugin license key to get regular update and support."
#~ msgstr ""
#~ "请<a href=\"%s\">输入</a> 您的 <strong>WP 用户前端</strong>插件许可以方便"
#~ "升级"

#~ msgid "Pleae activate your copy"
#~ msgstr "请激活您的副本"

#~ msgid "WP User Frontend Error:"
#~ msgstr "WP用户前端错误:"

#~ msgid "Settings Saved"
#~ msgstr "设置已保存"

#~ msgid "E-mail Address"
#~ msgstr "E-mail 地址"

#~ msgid "License Key"
#~ msgstr "许可"

#~ msgid "Enter your license key"
#~ msgstr "输入您的许可"

#~ msgid "Plugin is activated"
#~ msgstr "插件已激活"

#~ msgid "Very weak"
#~ msgstr "极弱"

#~ msgid "Weak"
#~ msgstr "弱"

#~ msgid "Medium"
#~ msgstr "中等"

#~ msgid "Strong"
#~ msgstr "强"

#~ msgid "Mismatch"
#~ msgstr "不匹配"

#~ msgid "Live"
#~ msgstr "已发布"

#~ msgid "Offline"
#~ msgstr "草稿"

#~ msgid "Awaiting Approval"
#~ msgstr "待审核"

#~ msgid "Scheduled"
#~ msgstr "定时发布"

#~ msgid "Private"
#~ msgstr "私人"

#~ msgid "Bank Instruction"
#~ msgstr "银行指令"

#~ msgid "Bank Payment Success Page"
#~ msgstr "银行卡付款成功页面"

#~ msgid "[%s] New Bank Order Received"
#~ msgstr "[%s] 新银行卡已收到付款"

#~ msgid "New bank order received at %s, please check it out: %s"
#~ msgstr "新银行已收到订单%s,请单击 %s"

#~ msgid "Hello %s,"
#~ msgstr "Hello %s,"

#~ msgid "We have received your bank payment."
#~ msgstr "我们已经收到您的银行付款。"

#~ msgid "Thanks for being with us."
#~ msgstr "谢谢您加入我们队伍"

#~ msgid "Subscription %s at %s"
#~ msgstr "订购 %s 于 %s"

#~ msgid "PayPal Email"
#~ msgstr "PayPal 邮箱"

#~ msgid "PayPal Instruction"
#~ msgstr "PayPal 指令"

#~ msgid "PayPal API username"
#~ msgstr "PayPal API 用户名"

#~ msgid "PayPal API password"
#~ msgstr "PayPal API 密码"

#~ msgid "PayPal API signature"
#~ msgstr "PayPal API 签名"

#~ msgid "You have created <span>%d</span> %s"
#~ msgstr "您已发布<span>%d</span>篇%s"

#~ msgid ""
#~ "Tips: If your manuscript is removed, meaning no reviews yet. Reviewers "
#~ "will take time, please be patient."
#~ msgstr "提示：如果稿件被删除，说明审核没有通过。审稿需要时间，请耐心等候。"

#~ msgid "No Image"
#~ msgstr "没有图片"

#~ msgid "Pay Now"
#~ msgstr "立即购买"

#~ msgid "Prohibit edit"
#~ msgstr "禁止编辑"

#~ msgid "Are you sure to delete?"
#~ msgstr "您确定要删除吗？"

#~ msgid "Prohibit delete"
#~ msgstr "禁止删除"

#~ msgid "&laquo;"
#~ msgstr "&laquo;"

#~ msgid "&raquo;"
#~ msgstr "&raquo;"

#~ msgid "Hello %s"
#~ msgstr "你好 %s"

#~ msgid "You are currently logged in! %s?"
#~ msgstr "您已经登录！ %s ?"

#~ msgid "Username or E-mail:"
#~ msgstr "用户名或邮箱："

#~ msgid "New password"
#~ msgstr "新密码"

#~ msgid "Confirm new password"
#~ msgstr "确认新密码"

#~ msgid "Published"
#~ msgstr "已发布"

#~ msgid "Draft"
#~ msgstr "草稿"

#~ msgid "-- select --"
#~ msgstr "-- 选择 --"

#~ msgid "Audio"
#~ msgstr "音频"

#~ msgid "Videos"
#~ msgstr "视频"

#~ msgid "PDF"
#~ msgstr "PDF"

#~ msgid "Office Documents"
#~ msgstr "办公文档"

#~ msgid "Zip Archives"
#~ msgstr "Zip 压缩包"

#~ msgid "Executable Files"
#~ msgstr "可执行文件"

#~ msgid "CSV"
#~ msgstr "CSV"

#~ msgctxt "tag delimiter"
#~ msgid ","
#~ msgstr ","

#~ msgid "Please fix the errors to proceed"
#~ msgstr "请处理好出现的错误才能继续哦！"

#~ msgid ""
#~ "Access Denied. Your site administrator has blocked your access to the "
#~ "WordPress back-office. return to <strong><a href=\"%s\">Home page</a></"
#~ "strong> or <strong><a href=\"%s\">User center</a></strong>"
#~ msgstr ""
#~ "访问被拒绝。您的网站管理员已阻止您访问WordPress的后台。请返回 <strong><a "
#~ "href=\"%s\"> 网站首页 </a></strong> 或 <strong><a href=\"%s\"> 个人中心 </"
#~ "a></strong>。"

#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "个人资料"

#~ msgid ""
#~ "Override registration link. <span class=\"description\">(check if you "
#~ "have any custom registration page. Compatible with <strong>Theme My "
#~ "Login</strong>. Changes the registration url on Meta widget and theme my "
#~ "login plugin.)</span>"
#~ msgstr ""
#~ "重写注册链接。<span class=\"description\">(如果您有个注册页面请勾选. 兼容 "
#~ "<strong>Theme My Login</strong>.改变注册的 url 在 Meta小工具和主题我的登录"
#~ "插件.)</span>"

#~ msgid "Pack update successful."
#~ msgstr "包更新成功"

#~ msgid "Pack creation successful."
#~ msgstr "包创造成功。"

#~ msgid "price/cost of the pack"
#~ msgstr "此包的价格/费用"

#~ msgid "Pack validity"
#~ msgstr "包的有效时间"

#~ msgid ""
#~ "How many days this pack will remain valid? Enter <strong>0</strong> for "
#~ "unlimited."
#~ msgstr "这个包的有效时间是多少天？输入<strong>0</strong> 则无限制。"

#~ msgid "Number of Posts"
#~ msgstr "文章数量"

#~ msgid ""
#~ "How many posts the user can list with this pack? Enter <strong>0</strong> "
#~ "for unlimited."
#~ msgstr "用户可以使用这个包发多少个文章？输入<strong>0</strong>则无限制"

#~ msgid "Update Package"
#~ msgstr "更新包"

#~ msgid "&larr; Back"
#~ msgstr "&larr; 返回"

#~ msgid "Unlimited duration"
#~ msgstr "无限期"

#~ msgid "You can only buy the free pack once. Proceed?"
#~ msgstr "您只能购买一次免费套餐，要继续吗？"

#~ msgid "%s's Dashboard"
#~ msgstr "%s's 的仪表盘"

#~ msgid "Your new password for the account at:"
#~ msgstr "您的账号新密码来自网站："

#~ msgid "Password: %s"
#~ msgstr "密码：%s"

#~ msgid "You can now login with your new password at: "
#~ msgstr "您现在可以使用新密码进行登录："

#~ msgid "Click here to complete the payment on %s"
#~ msgstr "单击这里完成支付在 %s"

#~ msgid "User doesn't exists"
#~ msgstr "用户不存在"

#~ msgid "User Deleted"
#~ msgstr "用户已删除"

#~ msgid "User Added"
#~ msgstr "用户已添加"

#~ msgid "Role"
#~ msgstr "角色"

#~ msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter a username."
#~ msgstr "<strong>错误</strong>: 请输入一个用户名。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>ERROR</strong>: This username is invalid because it uses illegal "
#~ "characters. Please enter a valid username."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>错误</strong>: 这个用户名使用非法字符无效。请输入一个有效的用户"
#~ "名。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>ERROR</strong>: This username is already registered, please "
#~ "choose another one."
#~ msgstr "<strong>错误</strong>: 这个用户名已被注册，请选择另一个"

#~ msgid "<strong>ERROR</strong>: Please type your e-mail address."
#~ msgstr "<strong>错误</strong>: 请输入您的e-mail 地址"

#~ msgid "<strong>ERROR</strong>: The email address isn&#8217;t correct."
#~ msgstr "<strong>错误</strong>: email 地址不正确"

#~ msgid ""
#~ "<strong>ERROR</strong>: This email is already registered, please choose "
#~ "another one."
#~ msgstr "<strong>错误</strong>: email 已被注册，请选择其他的"

#~ msgid ""
#~ "<strong>ERROR</strong>: Couldn&#8217;t register you... please contact the "
#~ "<a href=\"mailto:%s\">webmaster</a> !"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>错误</strong>: 不能注册，请联系<a href=\"mailto:%s\">站长</a> !"

#~ msgid "投稿表单"
#~ msgstr "投稿表单"

#~ msgid "注册表单"
#~ msgstr "注册表单"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, your account login now in other places, for safety reasons, please "
#~ "change your password to login again."
#~ msgstr ""
#~ "对不起，您的账号目前已在其他地方登录，为了安全起见，请修改密码后重新登录。"

#~ msgid ""
#~ "<div class=\"error\">This page is restricted. Please login to view this "
#~ "page.</div>"
#~ msgstr ""
#~ "<div class=\"error\">该页面只允许已登录用户访问，请登录/注册后访问。</div>"

#~ msgid ""
#~ "Access Denied. Your site administrator has blocked your access to the "
#~ "WordPress back-office."
#~ msgstr "访问被拒绝。您的网站管理员已阻止您访问WordPress的后台。"
